[{"count": 0, "tags": [], "bug_id": 14569, "attachment_id": null, "text": "I'm rendering a pdf file of 22 pages.\nat the first of the file, I have the following basic links:\n \n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'>\n<fo:inline white-space-\ncollapse='false'>tarariiislkjalskjdflksjdflkasjdlfkasjdlfkasjldfkjasldfjl \n<fo:basic-link color='#0000ff' text-decoration='underline' internal-\ndestination='subprin3B'>3B</fo:basic-link> ,<fo:basic-link color='#0000ff' text-\ndecoration='underline' internal-destination='subprin3D'>3D</fo:basic-\nlink> ,<fo:basic-link color='#0000ff' text-decoration='underline' internal-\ndestination='subprin6D'>6D</fo:basic-link> ,<fo:basic-link color='#0000ff' text-\ndecoration='underline' internal-destination='subprin6H'>6H</fo:basic-link>.\n</fo:inline>\n</fo:block>\n-------------------------\n \nafter of this, the rest o the fo file, with some blocks\n<fo:block id='subprin3A' t...\n.... page n....\n<fo:block id='subprin3B' t...\n.... page k ...\n<fo:block id='subprin3D' t...\n \nWell, the problem is with the basic link named: subprin3D.\n \nWhen fop render the fo file, the only message i get is:\n[INFO] [11]\n[INFO] [12]\n[INFO] [13]\n\n---------\n \nand the render crashes...\nIf I make different the name of the basic-link or the name of the block id, the \npdf is well rendered.\n \n \nI have anothers .fo files with many more links that are well rendered, but this \nfile no.\n \n..........................fo file...........................\n<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>\n<fo:root xmlns:fo='http://www.w3.org/1999/XSL/Format' \nxmlns:fox='http://xml.apache.org/fop/extensions'>\n<fo:layout-master-set>\n<fo:simple-page-master margin-right='2.0cm' margin-left='2.0cm' margin-\nbottom='1.0cm' margin-top='1.0cm' page-width='21cm' page-height='29.7cm' master-\nname='first'>\n<fo:region-before extent='1.5cm'/>\n<fo:region-body margin-bottom='1.5cm' margin-top='1.5cm'/>\n<fo:region-after extent='1.0cm'/>\n</fo:simple-page-master>\n</fo:layout-master-set>\n<fo:page-sequence master-reference='first' language='en' hyphenate='true'>\n<fo:static-content flow-name='xsl-region-after'>\n<fo:block text-align='end' font-size='8pt' line-height='14pt'>\nP\u00e1gina <fo:page-number/>\n</fo:block>\n</fo:static-content>\n<fo:flow flow-name='xsl-region-body' background-color='#ffffff'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='8.15cm'/>\n<fo:table-column column-width='8.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' number-columns-spanned='2'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='16.30cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='4.10cm'/>\n<fo:table-column column-width='8.10cm'/>\n<fo:table-column column-width='4.10cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='3'><fo:block line-height='12pt' font-\nweight='bold' font-size='16pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'>Informe \n2001</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\t\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:external-graphic text-align='start' height='107pt' \nwidth='152pt' src='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/logo.gif'/></fo:table-\ncell>\n<fo:table-cell display-align='center'><fo:block text-align='center' line-\nheight='12pt' font-size='12pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'>ASOCIACI\u00d3N PARA LA PROMOCI\u00d3N DEL \nMINUSV\u00c1LIDO PROMI</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:external-graphic text-align='start' height='107pt' \nwidth='152pt' src='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/logo.gif'/></fo:table-\ncell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='16.3cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='16.30cm'/>\n<fo:table-body>\t\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='1pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='9cm'/>\n<fo:table-column column-width='7.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray' text-align='left'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell background-color='#7280B1' number-columns-spanned='2'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='16.3cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='15pt' font-size='10pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> </fo:inline> DATOS \nGENERALES </fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray' text-align='left'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='6cm'/>\n<fo:table-column column-width='10.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='14pt'>\n<fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 A\u00f1o \nde Constituci\u00f3n: </fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>1976</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='14pt'>\n<fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nTipo de Organizaci\u00f3n: </fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'>Asociaci\u00f3n / \nFundaci\u00f3n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='18pt' number-columns-spanned='2'><fo:block font-\nweight='bold' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nMisi\u00f3n</fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block \nhyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>\"La integraci\u00f3n social y laboral de las personas con \nDiscapacidad Ps\u00edquica y F\u00edsica\".</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='6pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 Campo Actividad: \n</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell number-columns-spanned='2' height='18pt'><fo:block \nhyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Personas con minusval\u00eda</fo:inline></fo:block></fo:table-\ncell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='6pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell number-columns-spanned='2'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed' border-width='0.2mm' border-\nstyle='solid'>\n<fo:table-column column-width='9.15cm'/>\n<fo:table-column column-width='7.10cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2' background-color='#7280B1'><fo:block \nline-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'>Resumen de \nEstad\u00edsticas - 2001</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='7cm'/>\n<fo:table-column column-width='2.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row background-color='#A2B4EA'>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>Gasto \nTotal </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'>16.038.675 \u20ac</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row background-color='#A2B4EA'>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'>Gastos de Direcci\u00f3n y \nGesti\u00f3n / Gasto Total</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'> n.d.</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row background-color='#A2B4EA'>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'>Gastos de Captaci\u00f3n \nde Fondos / Gasto Total</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'> n.d.</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row background-color='#A2B4EA'>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>Gastos de Programas / Gasto Total </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'>n.d.</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row background-color='#A2B4EA'>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'>Gastos de Actividad \nEcon\u00f3mica / Gasto Total</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'>n.d.</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row background-color='#FAE7AC'>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'> \nIngreso Total </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'>13.788.768 \u20ac</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row background-color='#FAE7AC'>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'>Ingresos Privados / \nIngresos de la Actividad</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'> 43,7 %</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row  background-color='#FFFFFF'>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'> \nActivo Circulante / Pasivo Circulante </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'>1,3 veces</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row  background-color='#FFFFFF'>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'> \nN\u00famero Total de Personas en la OIS </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'>8</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row  background-color='#FFFFFF'>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'> \nVoluntarios / Total Personas en la OIS </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'>100,0 %</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row> \n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed' border-width='0.2mm' border-\nstyle='solid'>\n<fo:table-column column-width='7.10cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row  background-color='#FFFFFF'>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block text-align='center' font-\nsize='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\n<fo:external-graphic height='138pt' width='138pt' \nsrc='E:\\proyectos\\lealtad_web\\app\\uploads\\tempFoFiles\\imagesPng\\imagep6_8-128-\n174.png'/></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row> \n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row> \n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block font-weight='bold' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'>OTROS \nDATOS DE INTER\u00c9S <fo:footnote><fo:inline color='gray' vertical-align='super'>(*)\n</fo:inline><fo:footnote-body><fo:block  font-weight='normal' text-align='left' \n>(*) Datos actualizados a 2002</fo:block></fo:footnote-\nbody></fo:footnote></fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 \nPresidente: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray'>Juan P\u00e9rez Mar\u00edn</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 \nDirector: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray'>---</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 \nN\u00ba de socios: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray'>300</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 \nN\u00ba de voluntarios: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray'>11</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 \nN\u00ba de empleados: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray'>536</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 \nPresupuesto anual: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray'>13.950.764 \u20ac</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 \nN\u00famero de Registro: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray'>16464</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 \nRegistro: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray'>Registro Nacional de Asociaciones</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='12pt' number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-weight='bold' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 Organizaciones \na las que pertenece: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell number-columns-spanned='2'>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' font-\nsize='9pt' line-height='12pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' color='gray' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>REEPDIS (Red Espa\u00f1ola para el Empleo de \nPersonas con Discapacidad), CEEH (Confederation Europ\u00e9ene pour l'Emploi des \nHandicapes), REDEM (Red Social para el Empleo en C\u00f3rdoba), Red EUCREA (Red \ninform\u00e1tica sobre \"Arte, Turismo y Cultura\" para personas con discapacidad) \nHELIOS II DG V (Programa de Acci\u00f3n Comunitaria  para las personas \ndiscapacitadas).</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='6cm'/>\n<fo:table-column column-width='10.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-weight='bold' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 C\u00f3digos \n\u00c9ticos: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' \ncolor='gray' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>Si</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='12pt' number-columns-spanned='2'><fo:block font-\nweight='bold' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 Premios, \nCertificaciones, etc: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell number-columns-spanned='2'>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' font-\nsize='9pt' line-height='12pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' color='gray' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Segundo Premio de Investigaci\u00f3n sobre \nMayores, 1993; Premio Superaci\u00f3n 1994; Medalla de Andaluc\u00eda en su categor\u00eda de \nplata, Febrero 1995;  Medalla de Oro de la ciudad de Cabra, Marzo 1995; Menci\u00f3n \nEspecial por Resultados Destacables al proyecto AID, Noviembre 1997; Cruz de \nOro de la Orden Civil de Solidaridad Social.</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray' text-align='left'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row> \n<fo:table-cell height='12pt'  number-columns-spanned='2'><fo:block font-\nweight='bold' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 Formas de Colaborar: \n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row><fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' color='gray' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Como voluntarios y a  trav\u00e9s de \nDonaciones. Existe un tr\u00edptico en papel elaborado este a\u00f1o adem\u00e1s de una \nsecci\u00f3n en la WEB para todo aquel que desee colaborar como socio colaborador-\nprotector con aportaciones dinerarias o en especie.</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2'>\n<fo:table text-align='center' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='6cm'/>\n<fo:table-column column-width='10.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline \nwhite-space-collapse='false'> </fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-\nrow>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-weight='bold' font-size='9pt' \nspace-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ntext-align='left'> \u00b7 Direcci\u00f3n: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='left'>Avda. Fuente de las Piedras, s/n ; 14940 Cabra (C\u00f3rdoba) 14940 \nCabra (C\u00f3rdoba)</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-weight='bold' font-size='9pt' \nspace-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ntext-align='left'> \u00b7 Tel\u00e9fono: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='left'>957 520 112</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-weight='bold' font-size='9pt' \nspace-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ntext-align='left'> \u00b7 Direcci\u00f3n web: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='left'>www.promi.es<fo:basic-link color='#0000ff' text-\ndecoration='underline' external-destination='null'></fo:basic-\nlink></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-weight='bold' font-size='9pt' \nspace-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ntext-align='left'> \u00b7 E-Mail: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='left'>promi@promi.es<fo:basic-link color='#0000ff' text-\ndecoration='underline' external-destination='mailto:promi@promi.es'></fo:basic-\nlink></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline \nwhite-space-collapse='false'> </fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-\nrow>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell  number-columns-spanned='2' background-color='#7280B1'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='16.3cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block break-before='page' line-height='15pt' font-\nsize='10pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> </fo:inline> \nCUMPLIMIENTO DE PRINCIPIOS </fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell  number-columns-spanned='2'>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>\nASOCIACI\u00d3N PARA LA PROMOCI\u00d3N DEL MINUSV\u00c1LIDO PROMI cumple todos los Principios \nde Transparencia y Buenas Pr\u00e1cticas salvo los subprincipios <fo:basic-link \ncolor='#0000ff' text-decoration='underline' internal-\ndestination='subprin3B'>3B</fo:basic-link> ,<fo:basic-link color='#0000ff' text-\ndecoration='underline' internal-destination='subprin3D'>3D</fo:basic-\nlink> ,<fo:basic-link color='#0000ff' text-decoration='underline' internal-\ndestination='subprin6D'>6D</fo:basic-link> ,<fo:basic-link color='#0000ff' text-\ndecoration='underline' internal-destination='subprin6H'>6H</fo:basic-\nlink>.</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell  number-columns-spanned='2'>\n<fo:block text-align='justify' text-align-last='start' line-height='12pt' font-\nsize='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always' color='gray'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell  number-columns-spanned='2' background-color='#7280B1'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='16.3cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block  line-height='15pt' font-size='10pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> </fo:inline> VISION \nGENERAL </fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell  number-columns-spanned='2'>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>\n\u20ac</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Grupo PROMI tiene como objetivo mejorar las condiciones \nde vida de las personas con discapacidad y conseguir su integraci\u00f3n social y \nlaboral a trav\u00e9s de: </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>a) La gesti\u00f3n y promoci\u00f3n de Centros Residenciales y de \nFormaci\u00f3n: Las Residencias (de adultos, de gravemente afectados, geri\u00e1trica, de \npsicodeficientes, y viviendas tuteladas)  est\u00e1n destinadas a servir de \nviviendas transitorias a personas con discapacidad que puedan adquirir las \ncapacidades sociales para vivir con los dem\u00e1s, y de viviendas definitivas a \naquellos a los que sus limitaciones incapacitan para vivir con autonom\u00eda. \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>PROMI cuenta actualmente con un total de 10 residencias \nrepartidas en las provincias de C\u00f3rdoba y M\u00e1laga, que atienden a m\u00e1s de 454 \npersonas, dan trabajo a 9 discapacitados ps\u00edquicos y 18 discapacitados f\u00edsicos. \nLos Centros de Formaci\u00f3n Ocupacional atienden a 253 personas por a\u00f1o y dan \ntrabajo a 24 personas discapacitadas.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>b) Tutela de personas con \ndiscapacidad.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>c) Programas de formaci\u00f3n que posibiliten la integraci\u00f3n \nlaboral de las personas con discapacidad: Estos programas atienden a un total \nde 124 personas por a\u00f1o y dan trabajo a 4 personas con \ndiscapacidad.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>d) Creaci\u00f3n de Centros Especiales de Empleo (C.E.E.) \ndonde las personas con discapacidad realizan labores productivas normalizadas: \nActualmente PROMI cuenta con 4 Centros Especiales de Empleo: el Centro Fuente \nde las Piedras (fabricaci\u00f3n de muebles en madera, forja, imprenta, jardiner\u00eda y \nlavander\u00eda) y las sociedades Arte Manual SL, Movilidad y Autonom\u00eda SL  \n(proyecto de desarrollo del coche BUOMO) y el Hotel  Fuente las Piedras SL. Los \nC.E.E. generan empleo para 125 trabajadores con \ndiscapacidades.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>e) Investigaci\u00f3n de las causas de la discapacidad, las \nposibilidades de promoci\u00f3n y sus soluciones.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>f) Desarrollo de ayudas t\u00e9cnicas y nuevas tecnolog\u00edas \naplicadas a la discapacidad.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>g) Asesoramiento a empresas que ocupen a trabajadores \ncon discapacidad.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Hist\u00f3ricamente PROMI no ha contado con una planificaci\u00f3n \npara el desarrollo de aquellas actividades y empresas a trav\u00e9s de las cuales da \ntrabajo a sus discapacitados f\u00edsicos y ps\u00edquicos (247 en total). Los Centros \nEspeciales de Empleo son deficitarios al igual que algunos de los Centros \nResidenciales en los que se realizaron reformas y otras inversiones que \nendeudaron a la asociaci\u00f3n. Mientras que dichas actividades deb\u00edan estar \ndimensionadas, de manera que las inversiones iniciales y los gastos de \nfuncionamiento pudieran ser financiadas con subvenciones y aportaciones de \nterceros, PROMI mantuvo operativos y sin reestructurar los Centros Especiales \nde Empleo deficitarios y se embarc\u00f3 en proyectos intensivos en capital como el \nHotel Fuente de las Piedras y el Proyecto de Desarrollo del Veh\u00edculo BUOMO, que \nimplicaron una gran inversi\u00f3n inicial (y el correspondiente endeudamiento del \nGrupo) y cuyos gastos de funcionamiento sobrepasaban con mucho los ingresos \nasociados. Aunque estos \u00faltimos dos proyectos est\u00e1n constituidos como \nSociedades Limitadas comprometen la capacidad de endeudamiento de la \nasociaci\u00f3n.  </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Como resultado de lo anterior PROMI se encuentra \nactualmente en una delicada situaci\u00f3n econ\u00f3mico-financiera que se ha traducido \nen dos profundas crisis, la primera a finales del a\u00f1o 2000 cuando el grupo \nten\u00eda necesidades de tesorer\u00eda de \u20ac13,35 millones para hacer frente a las \nresponsabilidades financieras de corto plazo (en su gran mayor\u00eda deudas con \nproveedores), y la segunda a mediados del 2002, nuevamente por falta de caja \n(requeremientos de corto plazo de \u20ac2,7 millones).</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Para hacer frente a la primera de estas crisis, PROMI y \nsus auditores Audihispana elaboraron a principios del 2001 un Plan de \nViabilidad articulado en torno a cuatro ejes:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Reequilibrio de la cuenta de \nresultados.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Pol\u00edtica de inversiones y \ndesinversiones.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Propuestas organizativas.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Reestructuraci\u00f3n financiera. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Las medidas anteriores permitieron aliviar los problemas \nde PROMI s\u00f3lo transitoriamente y fueron insuficientes para prevenir que \nenfrentara una nueva crisis de tesorer\u00eda en el 2002 que llev\u00f3 a la organizaci\u00f3n \na no pagar n\u00f3minas a sus empleados (discapacitados y no discapacitados) en \nseptiembre.  Quedaba de esta menera en evidencia que los problemas de PROMI \neran estructurales y no hab\u00edan sido abordados en el Plan de Viabilidad o que \neste plan hab\u00eda sido llevado incorrectamente a la pr\u00e1ctica. Ante esta grave \nsituaci\u00f3n la organizaci\u00f3n decidi\u00f3 contratar los servicios de profesionales \nexternos para que elaboraran un plan de restructuraci\u00f3n que permitiera sanear \nlas finanzas de PROMI.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Es as\u00ed como se contrata a Gesti\u00f3n y Consultor\u00eda de \nDirecci\u00f3n Profesionales Asociados S.A. y se presenta el \"Plan de \nReestructuraci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n para la Promoci\u00f3n del Minusv\u00e1lido\", plan que \nse vertebra en tres l\u00edneas de actuaci\u00f3n:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Reestructuraci\u00f3n Organizativa.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Reestracturaci\u00f3n Operativa.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Reestructuraci\u00f3n Financiera. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Este nuevo Plan se est\u00e1 llevando actualmente a la \npr\u00e1ctica. Los pr\u00f3ximos dos ejercicios ser\u00e1n cruciales para ver si estas medidas \nson efectivas y si PROMI logra recuperar el equilibrio financiero y continuar \ncon su labor social.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell  number-columns-spanned='2' background-color='#7280B1'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='16.3cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block break-before='page' line-height='15pt' font-\nsize='10pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> </fo:inline> \nANALISIS DE LOS PRINCIP\u00cdOS DE TRANSPARENCIA Y BUENAS PR\u00c1CTICAS \n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>   </fo:inline></fo:block></fo:table-cell><fo:table-\ncell></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'> 1.- <fo:basic-link \ncolor='#0000ff' text-decoration='underline' internal-\ndestination='principio1'>\u00d3rganos de Gobierno</fo:basic-\nlink></fo:block></fo:table-cell><fo:table-cell></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'> 2.- <fo:basic-link \ncolor='#0000ff' text-decoration='underline' internal-\ndestination='principio2'>Fin Social y Objetivos</fo:basic-\nlink></fo:block></fo:table-cell><fo:table-cell></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'> 3.- <fo:basic-link \ncolor='#0000ff' text-decoration='underline' internal-\ndestination='principio3'>Proyectos y control de resultados</fo:basic-\nlink></fo:block></fo:table-cell><fo:table-cell></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'> 4.- <fo:basic-link \ncolor='#0000ff' text-decoration='underline' internal-\ndestination='principio4'>Comunicaci\u00f3n e Informaci\u00f3n</fo:basic-\nlink></fo:block></fo:table-cell><fo:table-cell></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'> 5.- <fo:basic-link \ncolor='#0000ff' text-decoration='underline' internal-\ndestination='principio5'>Origen de los ingresos</fo:basic-\nlink></fo:block></fo:table-cell><fo:table-cell></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'> 6.- <fo:basic-link \ncolor='#0000ff' text-decoration='underline' internal-\ndestination='principio6'>Estructura Financiera y Distribuci\u00f3n del \nGasto</fo:basic-link></fo:block></fo:table-cell><fo:table-cell></fo:table-\ncell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'> 7.- <fo:basic-link \ncolor='#0000ff' text-decoration='underline' internal-\ndestination='principio7'>Cuentas anuales y obligaciones fiscales</fo:basic-\nlink></fo:block></fo:table-cell><fo:table-cell></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'> 8.- <fo:basic-link \ncolor='#0000ff' text-decoration='underline' internal-\ndestination='principio8'>Presupuestos</fo:basic-link></fo:block></fo:table-\ncell><fo:table-cell></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'> 9.- <fo:basic-link \ncolor='#0000ff' text-decoration='underline' internal-\ndestination='principio9'>Voluntariado</fo:basic-link></fo:block></fo:table-\ncell><fo:table-cell></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>   </fo:inline></fo:block></fo:table-cell><fo:table-\ncell></fo:table-cell></fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='16.3cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell background-color='#F1BE01'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='14.41cm'/>\n<fo:table-column column-width='1.84cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:block id='principio1' line-height='15pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'> 1.- PRINCIPIO DE FUNCIONAMIENTO Y \nREGULACI\u00d3N DEL \u00d3RGANO DE GOBIERNO</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'><fo:inline></fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.69cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>A</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin1A' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Estar\u00e1 constituido por un m\u00ednimo de 5 \nmiembros</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nEl Grupo PROMI se encuentra actualmente cambiando su personalidad jur\u00eddica \ndesde Asociaci\u00f3n a Fundaci\u00f3n. Hasta que este proceso no haya concluido ser\u00e1 \nnecesario analizar ambas entidades para tener una idea clara de todas las \nactividades del Grupo.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>ASOCIACI\u00d3N PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Seg\u00fan los Estatutos vigentes, el \u00f3rgano de gobierno se \ncompone de:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>a) Junta Directiva</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>b) Asamblea de Socios (Ordinaria o Extraordinaria)\n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Los socios de n\u00famero actuales son 13 (tienen voz y voto \nen la Asamblea). </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Los socios que componen la Junta directiva son nueve \n(tienen voz y voto). Su composici\u00f3n es la siguiente: Presidente, \nVicepresidente, Secretario-Administrador-Tesorero, y seis vocales. \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Socios protectores: 300 (no tienen voz ni voto en \nAsambleas y Junta Directiva, pero contribuyen moral y econ\u00f3micamente con la \nAsociaci\u00f3n).</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>FUNDACION PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Seg\u00fan los Estatutos vigentes, el \u00f3rgano de gobierno se \ncompone de:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>a) Comisi\u00f3n delegada</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>b) Patronato</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>La Comisi\u00f3n Delegada est\u00e1 constituida por 4 \nmiembros:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>a) Presidente: Juan P\u00e9rez Mar\u00edn</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>b) Vice-presidente: Rafael Ruiz-\nJarabo</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>c) Secretario General: Jos\u00e9 M\u00aa de la Paz \nCalatrava</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>d) Vocal: Juli\u00e1n Rodr\u00edguez Correa</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>El Patronato de la Fundaci\u00f3n PROMI est\u00e1 constituido por \n14 miembros que representan a tres entidades:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>a) Asociaci\u00f3n PROMI (Fundadora), que aporta doce \npatronos al pleno del patronato: El presidente, que debe ser el mismo que \npresida la Asociaci\u00f3n PROMI y once miembros designados por la Asamblea General \nde Socios de PROMI.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>b) El Ayuntamiento de Cabra (Fundador), representado por \nel alcalde.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>c) Asociaci\u00f3n por la Defensa del Minusv\u00e1lido (ADEMI), \nrepresentada por la persona designada por su Asamblea de \nSocios.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>B</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin1B' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Los miembros del OG ejercer\u00e1n su cargo \ngratuitamente</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACI\u00d3N PROMI:  </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Tanto los miembros de la Asamblea General como los de la \nJunta Directiva  prestan sus cargos de forma gratuita  (Art. 11 y 23 de los \nestatutos y declaraci\u00f3n jurada de gratuidad de cargos)</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>FUNDACI\u00d3N PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Seg\u00fan el Art. 14 de los estatutos tanto los miembros del \nPatronato como los de la Comisi\u00f3n Delegada prestan sus servicios de forma \ngratuita. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Hemos comprobado con la organizaci\u00f3n que efectivamente \nlos miembros de ambos \u00f3rganos de gobierno ejercen sus cargos \ngratuitamente.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>C</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin1C' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>El \u00f3rgano de gobierno se reunir\u00e1 al \nmenos 2 veces al a\u00f1o con la asistencia de la mayor\u00eda de sus miembros</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACI\u00d3N PROMI: </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>La Junta Directiva se re\u00fane con periodicidad mensual, en \nla Sala de Juntas de la Sede Social en Cabra (C\u00f3rdoba).</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>A) Junta Directiva: Durante el a\u00f1o 2001, se celebraron 9 \nreuniones, siendo la media de asistentes de 7 directivos por reuni\u00f3n, como \npuede verse en el inicio del Acta de las reuniones. El presidente asisti\u00f3 a \ntodas las reuniones.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>B) Asamblea General: Se compone de los 13 socios de \nn\u00famero de la Asociaci\u00f3n PROMI.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Se celebran 2 reuniones anuales de la Asamblea General \nOrdinaria, una en Junio y otra en Diciembre. Normalmente tambi\u00e9n se convocan 3 \n\u00f3 4 reuniones de la Asamblea General Extraordinaria por a\u00f1o cuando los asuntos \nrequieren una reuni\u00f3n de esta naturaleza.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Durante el a\u00f1o 2001, se celebraron 2 Asambleas \nOrdinarias y 3 Extraordinarias, asistiendo una media de 10 socios a las mismas. \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>El presidente estuvo presente en todas \nellas.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>FUNDACI\u00d3N PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>A) Comisi\u00f3n Delegada:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Los Estatutos prev\u00e9n que la Comisi\u00f3n Delegada deber\u00e1 \nreunirse, como m\u00ednimo, seis veces al a\u00f1o.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Esta previsi\u00f3n se ha cumplido, ya que la primera \nComisi\u00f3n Delegada creada por el Patronato en 1999, acord\u00f3 mantener reuniones \nmensuales. De las mismas queda constancia escrita mediante el levantamiento de \nactas.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Han asistido, como m\u00ednimo, 3 de los 5 miembros a las \nreuniones convocadas.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>B) Patronato:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>El Patronato, seg\u00fan los Estatutos, se reunir\u00e1 como \nm\u00ednimo 2 veces al a\u00f1o. Esta obligaci\u00f3n se ha cumplido desde 1999, en que inici\u00f3 \nsu vida legal la Fundaci\u00f3n PROMI.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>La media de asistentes al Patronato fue de 10 de los 14 \npatronos, durante los a\u00f1os 1999 a 2001, existiendo siempre qu\u00f3rum bien en la \nprimera o segunda convocatoria.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>D</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin1D' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Todos los miembros del \u00f3rgano de \ngobierno asistir\u00e1n al menos a una reuni\u00f3n</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nComo queda claro de lo dicho en el subprincipio anterior, todos los Miembros \ndel \u00f3rgano de gobierno de PROMI asistieron al menos a una reuni\u00f3n en el a\u00f1o \n2001.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>E</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin1E' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>S\u00f3lo un n\u00famero limitado de los miembros \ndel \u00f3rgano de gobierno podr\u00e1 desempe\u00f1ar cargos t\u00e9cnicos remunerados. Siempre \nseg\u00fan la ley vigente y nunca en porcentaje superior al 40%</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nNo hay ning\u00fan miembro de la Junta Directiva de Asociaci\u00f3n PROMI que forme parte \ndel grupo gerencial de la Asociaci\u00f3n. Este es tambi\u00e9n el caso de Fundaci\u00f3n \nPROMI. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>F</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin1F' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Los miembros del \u00f3rgano de Gobierno se \nrenovar\u00e1n con cierta regularidad dentro de un plazo definido</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACI\u00d3N PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>La Asamblea General de socios tienen car\u00e1cter indefinido \n(cese por voluntad o acuerdo de la Asamblea General) pero los miembros de  la \nJunta Directiva se nombran cada 3 a\u00f1os seg\u00fan Art. 24 estatutos, pudiendo ser \nreelegidos sin l\u00edmite. En los \u00faltimos tres a\u00f1os no ha habido cambios en la \nJunta Directiva.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>FUNDACION PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Cada 4 a\u00f1os para socios no fundacionales seg\u00fan Art. 17 \nde los estatutos. Desde su contituci\u00f3n en junio de 1998 el patronato \naincorporado dos nuevos patronos y reemplazado otros dos. \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>G</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin1G' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Los nombres y breve cv de los miembros \ndel \u00f3rgano de gobierno y los directivos de la organizaci\u00f3n ser\u00e1n \np\u00fablicos</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nDisponemos del cv de los miembros tanto de la Junta Directiva de la Asociaci\u00f3n \nPROMI como del patronato de la fUndaci\u00f3n PROMI.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Cabe mencionar que por debajo de la Junta Directiva de \nla Asociaci\u00f3n PROMI est\u00e1 el llamado Comit\u00e9 Ejecutivo, que estar\u00e1 constituido \npor la firma de consultores Profesionales Asociados al menos durante los \npr\u00f3ximos 4-6 meses que dure la implementaci\u00f3n del Plan de Reestructuraci\u00f3n que \nse detalla m\u00e1s adelante en este informe.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>H</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin1H' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>La aprobaci\u00f3n de las Cuentas Anuales y \nel Presupuesto ser\u00e1 realizada por parte del \u00f3rgano de gobierno</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACI\u00d3N PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Contamos con copia del acta  correspondiente a la \nreuni\u00f3n de la Asamblea General del 15 de junio del 2002 en que se aprobaron las \ncuentas anuales del 2001 y el presupuesto del 2002.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>FUNDACION PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Contamos con copia de las actas  correspondientes a las \nreuniones del patronato del 17-12-2001 (aprobaci\u00f3n presupuesto 2002) y del  21-\n6-2002 (aprobaci\u00f3n cuentas anuales 2001). </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>I</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin1I' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Los miembros del \u00f3rgano de gobierno \ndeber\u00e1n cumplir con sus obligaciones legales</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nNo se tiene constancia de lo contrario. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>J</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin1J' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>El \u00f3rgano de gobierno demostrar\u00e1 que \nexisten mecanismos objetivos de an\u00e1lisis y criterios concretos en la selecci\u00f3n \nde proyectos, proveedores, personal, organizaciones colaboradoras, etc para \nprevenir posibles sospechas de conflicto de intereses y discriminaci\u00f3n. Estos \nser\u00e1n p\u00fablicos. Cuando existan conflictos, se prescindir\u00e1 de la presencia del \nmiembro afectado para la toma de decisiones</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nNo hay pol\u00edticas formalizadas por escrito para el uso de la organizaci\u00f3n, pero \nhay criterios y pr\u00e1cticas bien definidos, que se comprometen a formalizar por \nescrito y aprobar en el Patronato para el a\u00f1o pr\u00f3ximo..</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='12pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='7.44cm'/>\n<fo:table-column column-width='8.25cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 Presidente: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block hyphenate='false' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always' color='gray'>Juan P\u00e9rez Mar\u00edn</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-\nweight='bold'>\u00b7 Miembros del organo de gobierno: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block hyphenate='false' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always' color='gray'>Eduardo Ridaura Reig(Tesorero Administrador), \nFrancisco Calero Panadero(Vocal), Francisco Mar\u00edn Albornoz(Vocal), Francisco \nRamos Cejudo(Vocal), Jos\u00e9 Mar\u00eda P\u00e9rez Martos(Vocal), Juan Jim\u00e9nez Fern\u00e1ndez\n(Vocal), Juan Mu\u00f1oz Cruz(Vocal), Juan P\u00e9rez Mar\u00edn(Presidente), Juli\u00e1n Rodr\u00edguez \nCorrea(Vicepresidente)</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-\nweight='bold'>\u00b7 Reuniones realizadas: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray'>9</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-\nweight='bold'>\u00b7 N\u00famero medio de patronos por reuni\u00f3n: </fo:block></fo:table-\ncell>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray'>7</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-\nweight='bold'>\u00b7 N\u00ba de empleados: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray'>0</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt' number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-weight='bold'>\u00b7 Criterios de \nselecci\u00f3n de proyectos: </fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row><fo:table-row><fo:table-cell height='18pt' number-columns-\nspanned='2'><fo:block text-align='justify' hyphenate='false' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline \nwhite-space-collapse='false'>PROYECTOS: PROMI tiene como misi\u00f3n la \"integraci\u00f3n \nsocial y laboral de las personas con discapacidad ps\u00edquica y f\u00edsica\". Los \nproyectos y programas que desarrolla la organizaci\u00f3n son aquellos que est\u00e1n en \nconsonancia con la misi\u00f3n y permiten llevarla a \ncabo\".</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray' text-align='left'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt' number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-weight='bold'>\u00b7 Criterios de \nselecci\u00f3n de proveedores: </fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell height='18pt' number-columns-spanned='2'><fo:block \nhyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>PROVEEDORES: La Asociaci\u00f3n PROMI siempre trabaja con \ntres ofertas y se selecciona la que, ajust\u00e1ndose a las especificaciones y \nrequerimientos sea la m\u00e1s econ\u00f3mica.</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray' text-align='left'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt' number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-weight='bold'>\u00b7 Criterios de \nselecci\u00f3n de personal: </fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell height='18pt' number-columns-spanned='2'><fo:block \nhyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>PERSONAL: La organizaci\u00f3n define el perfil del puesto y \nllama a concurso. De los candidatos preseleccionados, a igualdad de \ncapacitaci\u00f3n profesional, se les da prioridad a los discapacitados ps\u00edquicos y \nf\u00edsicos, y a aquellos que pueden llegar a estar en situaci\u00f3n de exclusi\u00f3n, \ntales como mujeres, parados mayores de 40 a\u00f1os o \ninmigrantes.</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray' text-align='left'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt' number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-weight='bold'>\u00b7 Criterios de \nselecci\u00f3n de entidades colaboradoras: </fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell height='18pt' number-columns-spanned='2'><fo:block \nhyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>EMPRESAS COLABORADORAS: PROMI tiene una relaci\u00f3n de \nlargo plazo con las instituciones con las que colabora. En todo caso, no ha \nhabido en el pasado cooperaci\u00f3n con empresas  que impliquen cesi\u00f3n de logo. \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray' text-align='left'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='9.44cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'>IMAGEN DEL \nORGANO DE GOBIERNO<fo:external-graphic text-align='center' \nsrc='E:\\proyectos\\lealtad_web\\app\\uploads\\tempFoFiles\\imagesPng\\imagebar1_1-128-\n174.png' height='150pt' width='150pt'/></fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'> </fo:inline></fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='16.3cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell background-color='#F1BE01'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='14.41cm'/>\n<fo:table-column column-width='1.84cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:block id='principio2' line-height='15pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'> 2.- PRINCIPIO DE CLARIDAD Y PUBLICIDAD \nDEL FIN SOCIAL</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'><fo:inline></fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.69cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>A</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin2A' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Es el objetivo esencial de la \norganizaci\u00f3n y deber\u00e1 perseguir fines de inter\u00e9s social</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nLa misi\u00f3n de PROMI:  \"integraci\u00f3n social y laboral de las personas con \nDiscapacidad Ps\u00edquica\" sigue fines de inter\u00e9s social de acuerdo la \nclasificaci\u00f3n que figura en el Proyecto de Ley de Mecenazgo Art\u00edculo \n3.2</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>B</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin2B' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Estar\u00e1 bien definido</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nLa misi\u00f3n est\u00e1 bien definida y delimitada. Sin embargo, este a\u00f1o PROMI ha \nparticipado por primera vez en un proyecto de cooperaci\u00f3n, espec\u00edficamente, en \nun proyecto de desarrollo en el valle del Urubamba. Este proyecto va m\u00e1s all\u00e1 \ndel \u00e1mbito de su misi\u00f3n, por lo que \u00e9sta deber\u00eda modificarse en los estatutos, \npara abracar este nuevo campo de actuaci\u00f3n.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>C</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin2C' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Ser\u00e1 conocido por todos los miembros de \nla organizaci\u00f3n, incluidos los voluntarios</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nHemos realizado entrevistas con miembros de la organizaci\u00f3n y comprobado que la \nmisi\u00f3n es conocida por todos ellos.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>D</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin2D' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Debe identificar u orientar sobre el \ncampo de actividad y el p\u00fablico al que se dirige</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nLa misi\u00f3n es \"la integraci\u00f3n social y laboral de las personas con Discapacidad \nPs\u00edquica\".  Tanto el campo de actividad como el p\u00fablico al que se dirige est\u00e1n \nclaramente identificados. La finalidad de PROMI es dar empleo y asistencia a \npersonas con discapacidad ps\u00edquica y f\u00edsica. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Este a\u00f1o PROMI tambi\u00e9n ha participado por primera vez en \nun proyecto de cooperaci\u00f3n, espec\u00edficamente, en un proyecto de desarrollo en el \nvalle del Urubamba.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>E</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin2E' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Ser\u00e1 adem\u00e1s de f\u00e1cil acceso</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nEl fin social est\u00e1 incluido en videos, presentaciones, en la WEB de la \norganizaci\u00f3n, y en un tr\u00edptico para captaci\u00f3n de socios colaboradores elaborado \na principios del 2002.  </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='12pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.73cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-\nweight='bold'>\u00b7 Misi\u00f3n: </fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block hyphenate='false' text-align='justify' \ntext-align-last='start' color='gray' line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>\"La integraci\u00f3n social y laboral de las \npersonas con Discapacidad Ps\u00edquica\". </fo:inline>\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray' text-align='left'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-\nweight='bold'>\u00b7 Beneficiarios: </fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block hyphenate='false' text-align='justify' \ntext-align-last='start' color='gray' line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>La finalidad de PROMI es dar empleo y \nasistencia a personas con discapacidad ps\u00edquica y f\u00edsica. </fo:inline>\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray' text-align='left'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-\nweight='bold'>\u00b7 Medios o soportes en los que se define la misi\u00f3n: \n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block hyphenate='false' text-align='justify' \ntext-align-last='start' color='gray' line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Est\u00e1 en la Web de PROMI y en el \nmaterial informativo de la organizaci\u00f3n.</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray' text-align='left'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='16.3cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell background-color='#F1BE01'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='14.41cm'/>\n<fo:table-column column-width='1.84cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:block id='principio3' line-height='15pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'> 3.- PRINCIPIO DE PLANIFICACI\u00d3N Y \nSEGUIMIENTO DE LA ACTIVIDAD</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'><fo:inline></fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.69cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>A</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin3A' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Existir\u00e1 una planificaci\u00f3n formal \nadecuada a la actividad y con objetivos cuantificables</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACI\u00d3N/FUNDACION PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>PROMI no ha contado en el pasado con un plan Estrat\u00e9gico \nglobal que integrara todas sus actividades de manera coherente y asegurara su \nsostenibilidad econ\u00f3mica. Esto le ha llevado a una delicada situaci\u00f3n econ\u00f3mico-\nfinanciera que se ha traducido en dos profundas crisis, la primera a finales \ndel a\u00f1o 2000 cuando el grupo ten\u00eda necesidades de tesorer\u00eda de \u20ac13,35 millones \npara hacer frente a las responsabilidades financieras de corto plazo (en su \ngran mayor\u00eda deudas con proveedores), y la segunda a mediados del 2002 cuando \nla organizaci\u00f3n tuvo incluso que dejar de pagar n\u00f3minas, nuevamente por falta \nde caja (requeremientos de corto plazo de \u20ac2,7 millones).</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Para hacer frente a la primera de estas crisis, PROMI \nconjuntamente con sus auditores Audihispana, elabor\u00f3 a principios del 2001 un \nPlan de Viabilidad articulado en torno a cuatro ejes:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Reequilibrio de la cuenta de \nresultados.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Pol\u00edtica de inversiones y \ndesinversiones.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Propuestas organizativas.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Reestructuraci\u00f3n financiera. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>El Plan de Viabilidad fue presentado ante la Direcci\u00f3n \nGeneral del Trabajo y Seguridad Social de la Consejer\u00eda de Empleo y Desarrollo \nTecnol\u00f3gico. De este modo se lleg\u00f3 a un acuerdo entre la Junta de Andaluc\u00eda, el \nICO (Instituto de Cr\u00e9dito Oficial) y otras entidades financieras para la \nfinanciaci\u00f3n del plan de viabilidad. Como resultado de dicho acuerdo se \npactaron los siguientes cr\u00e9ditos al grupo PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>a) La Consejer\u00eda de Empleo y Desarrollo Tecnol\u00f3gico se \ncompromet\u00eda a la aportaci\u00f3n de un cr\u00e9dito, por importe de \u20ac3 millones, recogido \nen el Convenio Marco de Colaboraci\u00f3n suscrito, a trav\u00e9s del Instituto de \nFomento de Andaluc\u00eda, ampliado con \u20ac0,6 millones. Estos fondos con un coste \nanual cercano al 4%,  entraron al final del 2001, y no a principios como estaba \nprogramado. Adem\u00e1s, s\u00f3lo entraron \u20ac3 millones de financiaci\u00f3n nueva, quedando \npor recibir los \u20ac0,6 millones restantes. Este pr\u00e9stamo estaba asegurado en caso \nde impago contra las subvenciones otorgadas a PROMI por la Junta de \nAndaluc\u00eda.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>b) Cr\u00e9dito sindicado de \u20ac7,8 millones  a 15 a\u00f1os con dos \nde carencia: \u20ac3,61 millones del ICO, \u20ac0,6 millones BBVA, \u20ac1,36 millones  \nCAJASUR, y \u20ac2,22 millones EL MONTE (estos recursos entraron al final del 2001 y \nno a principios de ese a\u00f1o). La FUNDACI\u00d3N PROMI ha garantizado a este pr\u00e9stamo \nsindicado ha trav\u00e9s de una hipoteca en favor de las entidades prestamistas \nantes citadas por un importe total de \u20ac11,84 millones (por el importe del \nprincipal, intereses ordinarios de dos a\u00f1os, intereses moratorios de tres \nanualidades y los costes de una reclamaci\u00f3n judicial).</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>c) Adicionalmente, PROMI logr\u00f3 negociar con sus \nproveedores la conversi\u00f3n de cerca de \u20ac1,95 millones de deudas de corto plazo a \ndeuda de largo plazo (5 a\u00f1os, sin pago de intereses).</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Adem\u00e1s de refinanciar gran parte de su deuda de corto \nplazo y transformarla en obligaciones de largo plazo, PROMI tom\u00f3 varias de las \nmedidas sugeridas en el Plan de Viabilidad. Entre esas \nmedidas:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>a) El traspaso en el 2001 a entidades privadas de la \nResidencia concertada de Almer\u00eda, que era deficitaria. La operaci\u00f3n no liber\u00f3 \nrecursos para el Grupo porque el inmueble no era de su propiedad pero permiti\u00f3 \neliminar una fuente de p\u00e9rdida de recursos. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>b) Reestructuraci\u00f3n parcial de los Centros Especiales de \nEmpleo (las actividades m\u00e1s deficitarias del Grupo y en gran parte responsables \nde la crisis financiera que atraves\u00f3 PROMI el 2000-2001) para ajustar el n\u00famero \nde empleados y hacerlas rentables en el medio y largo plazo. El expediente de \nregulaci\u00f3n de empleo que afect\u00f3 a 54 trabajadores en total, tuvo su mayor \nimpacto en estas actividades.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>c) Venta, en agosto del 2002, del Hotel Fuente las \nPiedras a la Consejer\u00eda Andaluza de Turismo y Deportes. La Consejer\u00eda planea \ncrear una escuela de hosteler\u00eda en cada provincia Andaluza. Ya existe una en \nM\u00e1laga y la compra del hotel en Cabra conviertir\u00e1 a C\u00f3rdoba en la segunda \nprovincia en Andaluc\u00eda en disponer de este tipo de servicios formativos. Esta \noperaci\u00f3n no ha liberado tesorer\u00eda para PROMI porque todos los recursos de la \nventa del inmueble est\u00e1n destinados al pago de deudas y compromisos con \nproveedores asociados a su contrucci\u00f3n.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Las medidas anteriores permitieron aliviar los problemas \nde PROMI s\u00f3lo transitoriamente y fueron insuficientes para prevenir que \nenfrentara una nueva crisis de tesorer\u00eda en el 2002 que llev\u00f3 a la organizaci\u00f3n \na no pagar n\u00f3minas a sus empleados (discapacitados y no discapacitados) en \nseptiembre.  Quedaba de esta menera en evidencia que los problemas de PROMI \neran estructurales y no hab\u00edan sido abordados en el Plan de Viabilidad o que \neste plan hab\u00eda sido llevado incorrectamente a la pr\u00e1ctica. Ante esta grave \nsituaci\u00f3n la organizaci\u00f3n decidi\u00f3 contratar los servicios de profesionales \nexternos para que elaboraran un plan de restructuraci\u00f3n que permitiera sanear \nlas finanzas de PROMI.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Es as\u00ed como se contrata a Gesti\u00f3n y Consultor\u00eda de \nDirecci\u00f3n Profesionales Asociados S.A. y se presenta el \"Plan de \nReestructuraci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n para la Promoci\u00f3n del Minusv\u00e1lido\", plan que \nse vertebra en tres l\u00edneas de actuaci\u00f3n:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Reestructuraci\u00f3n Organizativa.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Reestracturaci\u00f3n Operativa.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Reestructuraci\u00f3n Financiera. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>La reestructuraci\u00f3n organizativa pretende, \nfundamentalmente, ajustar la estructura del Grupo a las actividades que la \nentidad lleva a cabo y facilitar un proceso de toma de decisiones \u00e1gil que \noptimice la operaci\u00f3n en cada una de sus \u00e1reas de actuaci\u00f3n - industria, \nasistencia, investigaci\u00f3n y desarrollo, y formaci\u00f3n-.  En el modelo \norganizativo propuesto la estructura central pr\u00e1cticamente desaparace. Se \npretende pasar as\u00ed de una estructura central sobredimensionada (que constituye \nanualmente una carga de \u20ac1.166.000, o  lo que es lo mismo, el 10% de los \ningresos del Grupo), a una estructura m\u00ednima constituida por un Director \nGeneral y una Direcci\u00f3n de Servicios Centrales que incorpora las actividades de \nAdministraci\u00f3n, Contabilidad, Finanzas, Administraci\u00f3n de Salarios y Relaciones \nLaborales, Inform\u00e1tica y compras comunes. Desaparecen as\u00ed la Direcci\u00f3n de \nRecursos Humanos y la Direcci\u00f3n de Control, y la Direcci\u00f3n General queda \nreducida a una sola persona. La plantilla de la estructura central se reduce \nas\u00ed de de 48 a 15 personas (la mayor parte de esta reducci\u00f3n de personal ya se \nha producido al haber salido todo el equipo directivo de la \nAsociaci\u00f3n).</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>La reestructuraci\u00f3n organizativa pasa necesariamente por \nLa reestructuraci\u00f3n operativa de  las actividades del Grupo. Desaparecen los \ndepartamentos funcionales y se crean cuatro divisiones aut\u00f3nomas: Asistencia, \nInvestigaci\u00f3n y Desarrollo, Formaci\u00f3n e Industria. Cada divisi\u00f3n se hace \nresponsable  de sus actividades, de su gesti\u00f3n comercial (en el caso de las \nSL), su contabilidad y sus finanzas. Para lo que habr\u00e1 que incorporar un \ngerente, un responsable de operaciones, un comercial (en el caso de las SL) y \nun administrativo. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>La divisi\u00f3n Industria  est\u00e1 integrada  por las cinco \nsociedades filiales del Grupo. Dos de estas sociedades ya existen, Arte Manual \nSL y Movilidad y Autonom\u00eda SL (coche BUOMO); y tres todav\u00eda han de \nconstituirse: Ciate SL (negocio de forja), F\u00e1brica de Muebles SL (fabricaci\u00f3n \nde muebles en Cabra) , y Multiservicios SL (que asumir\u00e1 todas las actividades \nde servicios que se realizan actualmente, restauraci\u00f3n, lavander\u00eda, servicio de \nlimpieza, mantenimiento de instalaciones, jardiner\u00eda, vigilancia, log\u00edstica, \nimprenta). El Plan busca potenciar el rol de las SL dentro del Grupo PROMI , a \ntrav\u00e9s de  planes de negocio que les haga econ\u00f3micamente viables. \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Profesionales Asociados ha sugerido -en entrevista \npersonal con Fundaci\u00f3n lealtad- que una vez las sociedades sean rentables se \nrealicen ampliaciones de capital que den entrada a nuevos socios para financiar \nel crecimiento de las operaciones.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>En este sentido  Movilidad y Autonom\u00eda SL est\u00e1 \nnegociando un acuerdo con un cliente alem\u00e1n para la compra  de la producci\u00f3n de \nlos pr\u00f3ximos a\u00f1os (se estima una producci\u00f3n anual de 500 unidades). De este \nmodo los requerimientos financieros de Movilidad y Autonom\u00eda SL (\u20ac6 millones en \ntotal repartidos en \u20ac2 millones para la compra de maquinaria y \u20ac4 millones para \nel capital circulante requerido) podr\u00edan obtenerse mediante una ampliaci\u00f3n de \ncapital y la entrada de inversionistas privados (de hecho Profesionales \nAsociados ya ha manifestado su inter\u00e9s por adquirir una participaci\u00f3n en la \nsociedad). PROMI ha avanzado un paso hacia la consecuci\u00f3n del acuerdo al haber \nhomologado recientemente el coche BUOMO en el Ministerio de Ciencia y \nTecnolog\u00eda. Sin embargo hay que mencionar el hecho de que el desarrollo de \nBUOMO ha sido financiado a trav\u00e9s de subvenciones p\u00fablicas para la creaci\u00f3n de  \nempleo de discapacitados, lo que condiciona la viabilidad econ\u00f3mica del \nproyecto.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Por \u00faltimo, la reestructuraci\u00f3n financiera pasa por: \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>-La paralizaci\u00f3n de cualquier nueva inversi\u00f3n en activos \ninmovilizados. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- La desinversi\u00f3n de activos \ninmovilizados.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>-La reestructuraci\u00f3n del pasivo de corto plazo en pasivo \na largo plazo (\u20ac5.575.375).</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- La aceleraci\u00f3n de cualquier tipo de gesti\u00f3n que \npermita obtener fondos v\u00eda subvenciones de capital. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>En resumen, el Plan de Reestructuraci\u00f3n es un plan \nglobal que cubre todas las \u00e1reas de la organizaci\u00f3n (el n\u00famero total de \nempleados de PROMI ser\u00e1 reducido de los 536 actuales a 390, intentando \nminimizar los despidos de discapacitados). El Plan identifica y delimita las \n\u00e1reas de actuaci\u00f3n de PROMI al constituirlas como divisiones independientes, y \notorga a cada divisi\u00f3n autonom\u00eda y plena responsabilidad en lo que se refiere a \nsu propia planificaci\u00f3n, presupuestaci\u00f3n y viabilidad econ\u00f3mica, por que \nagiliza el proceso de decisi\u00f3n. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Sin embargo, el Plan de Reestructuraci\u00f3n propuesto por \nProfesionales Asociados, que no tiene experiencia previa en el tercer sector, \ntiene una orientaci\u00f3n excesivamente empresarial del Grupo PROMI . \nAdem\u00e1s:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>1. El constituir sociedades limitadas a partir de las \nunidades productivas y de servicios de la Asociaci\u00f3n tiene costes tributarios \nen los que no se ha reparado. Por el hecho de contratar a discapacitados los \ncentros especiales de empleo (sean \u00e9stos SL o asociaciones) reciben una serie \nde ayudas (ver detalle en la Orden Ministerial del 16 de octubre de 1998 del \nMinisterio de Trabajo y Asuntos Sociales), entre las que destacan: el pago de \nla seguridad social y del 50% del salario m\u00ednimo interprofesional de cada \ndiscapacitado contratado, adem\u00e1s de una deducci\u00f3n en la cuota \u00edntegra del \nimpuesto de sociedades de \u20ac4.808 por cada persona/a\u00f1o de incremento del \npromedio de la plantilla de trabajadores minusv\u00e1lidos contratados (Art. 36 bis \nde la Ley 43/1995 del impuesto sobre sociedades). </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Las sociedades limitadas tributan el impuesto de \nsociedades al 35% (Art. 26 de la Ley 43/1995) mientras que las asociaciones \ndeclaradas de utilidad p\u00fablica (el caso de Asociaci\u00f3n PROMI) tributan s\u00f3lo al \n10% (Art. 4 de la Ley 191/164). De manera que desde un punto de vista \nestrictamente impositivo parece m\u00e1s conveniente para PROMI mantener las \ndistintas divisiones dentro de la asociaci\u00f3n en lugar de constituirlas como \nsociedades limitadas, ya que as\u00ed se reduce el tipo del impuesto de sociedades a \npagar desde el 35% al 10%. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>2. Si bien se ha sugerido la posibilidad de invitar a \ninversionistas privados aportar capital a las SL una vez \u00e9stas sean rentables, \nen ninguna parte del Plan se hace alusi\u00f3n a los dilemas \u00e9ticos que esa \nestrategia pudiera conllevar. De hecho, implicar\u00eda que PROMI podr\u00eda en el \nfuturo estar destinando recursos provenientes de donaciones a inversiones en \nlas que participar\u00edan socios privados con \u00e1nimo de lucro. En opini\u00f3n de \nFundaci\u00f3n Lealtad, tal situaci\u00f3n requerir\u00eda, entre otras cosas, una \nmodificaci\u00f3n de los estatutos de la Asociaci\u00f3n PROMI de manera de hacer \nconstar, por ejemplo, la participaci\u00f3n m\u00ednima que PROMI estar\u00eda dispuesta a \nmantener en las SL (un % minoritario dejar\u00eda en manos privadas el futuro \nlaboral de los discapacitados y pondr\u00eda en situaci\u00f3n de riesgo a los \nbeneficiarios que las donaciones pretend\u00edan proteger). </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>3. La reestructuraci\u00f3n organizativa ha reducido el peso \nde la estructura central de PROMI, pero en detrimento de la pluralidad en la \ntoma de decisiones. Tal como ha quedado definido el organigrama del Grupo, es \nel Presidente (y fundador) de PROMI quien ha de tomar aquellas decisiones que \nafecten a toda la organizaci\u00f3n. Por debajo de \u00e9l est\u00e1 el Comit\u00e9 Ejecutivo, que \nestar\u00e1 constituido por Profesionales Asociados al menos durante los pr\u00f3ximos 4-\n6 meses, para ser reemplazado luego por un Director \nGeneral.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Los pr\u00f3ximos dos ejercicios ser\u00e1n cruciales para ver si \nestas medidas son efectivas y si PROMI logra recuperar el equilibrio financiero \ny continuar con su importante labor social. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>La planificaci\u00f3n no ha sido la adecuada (dos crisis \nfinancieras, planes de viabilidad y reestructuraci\u00f3n del grupo) por lo tanto \ndamos este subprincipio por incumplido.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>B</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin3B' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Los programas seguir\u00e1n una l\u00ednea de \ntrabajo espec\u00edfica y coherente durante al menos, los \u00faltimos tres \na\u00f1os</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nHasta el 2001 el grupo PROMI mantuvo una l\u00ednea coherente de trabajo ya que \nconcentr\u00f3 sus esfuerzos en la integraci\u00f3n de los discapacitados a trav\u00e9s de \nformaci\u00f3n y empleo. De hecho todos los nuevos proyectos del grupo de los \n\u00faltimos tres a\u00f1os, tanto las sociedades limitadas como las actividades \ndesarrolladas directamente, buscaban dar trabajo y formaci\u00f3n a sus \nbeneficiarios. En las memorias de actividades queda reflejada esta continuidad \nen la l\u00ednea de trabajo del grupo. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>A mediados del a\u00f1o 2002, sin embargo, y pese a estar \natravesando una delicada crisis financiera, PROMI ha participado en proyectos \nde cooperaci\u00f3n no relacionados directamente con su actividad. En efecto PROMI \ntuvo una participaci\u00f3n muy activa en las gestiones con el Ayuntamiento de Cabra \ny el Centro Internacional de Transferencia Tecnol\u00f3gica para Latinoamerica   \npara lograr la financiaci\u00f3n del proyecto de desarrollo integral del Valle \nSagrado de los Incas en Per\u00fa impulsado por la ONG local ADEVAS (Asociaci\u00f3n para \nel Desarrollo del Valle Sagrado).  </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>El mencionado proyecto, en que ya se han invertido m\u00e1s \nde \u20ac52.000 (PROMI no ha hecho aportaciones dinerarias hasta el momento), y que \npretende contribuir al desarrollo de los grupos poblacionales de las \ncomunidades campesinas y de las \u00e1reas urbano marginales de los centros poblados \ndel Valle Sagrado de los Incas, y dotarles de infraestructura, organizaci\u00f3n, \nformaci\u00f3n y servicios necesarios para un desarrollo ecol\u00f3gico y sostenible, se \narticula en torno a tres \u00e1mbitos de actuaci\u00f3n: desarrollo, educaci\u00f3n y salud. \nEs el \u00e1rea de salud, espec\u00edficamente en la instalaci\u00f3n de un Centro de \nTelemedicina y Teleasistencia, donde PROMI quiere hacer su contribuci\u00f3n \naportando la tecnolog\u00eda adecuada. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Si bien este es un proyecto puntual, PROMI nos ha \ninformado que pretende continuar el desarrollo del \u00e1rea de cooperaci\u00f3n e \nincorporarla como una m\u00e1s de sus l\u00edneas de actuaci\u00f3n y hacerla directamente \ndependiente del Presidente de la Asociaci\u00f3n.  De hecho PROMI ya ha solicitado \nfondos de la  Agencia Espa\u00f1ola de Cooperaci\u00f3n Internacional (AECI) para \ncontinuar trabajando en el Valle del  Urubamba. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Dada las circunstancias anteriores, damos este \nsubprincipio por incumplido por considerar que los nuevos proyectos de \ncooperaci\u00f3n no se insertan dentro de un marco estrat\u00e9gico coherente ni \ncontinuan con la labor -la integraci\u00f3n social y laboral de las personas con \ndiscapacidad ps\u00edquica- que PROMI desarrolla en Espa\u00f1a. De hecho las actividades \nde cooperaci\u00f3n al desarrollo ni siquiera figuran en el nuevo organigrama \npropuesto por Profesionales Asociados en el Plan de \nReestructuraci\u00f3n.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>C</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin3C' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>La planificaci\u00f3n ha de ser conocida por \ntodos los miembros del \u00f3rgano de gobierno. Adem\u00e1s, tendr\u00e1 que ser aprobada por \ndicho \u00f3rgano</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nPor la naturaleza de documentos como el Plan de Viabilidad y el Plan de \nReestructuraci\u00f3n, queda claro que la planificaci\u00f3n es conocida por el \u00f3rgano de \ngobierno. De hecho, el Plan de Viabilidad fue elaborado en colaboraci\u00f3n entre \nlos auditores Audhispana y el \u00f3rgano de gobierno de la Asociaci\u00f3n, al igual que \nel Plan de Reestructutaci\u00f3n que fue dise\u00f1ado por Profesionales Asociados en \nestrecha colaboraci\u00f3n con la Junta Directiva de la Asociaci\u00f3n \nPROMI.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>D</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin3D' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Contar\u00e1n con sistemas de control y \nevaluaci\u00f3n de objetivos, as\u00ed como con un seguimiento de los beneficiarios. \nTodos ellos ser\u00e1n p\u00fablicos</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nDado que PROMI se financia principalmente a trav\u00e9s de subvenciones e ingresos \npor prestaci\u00f3n de servicios en Residencias y Centros concertados, debe \npresentar informes de cumplimiento de los proyectos emprendidos con esos \nfondos. Lo exigen los financiadores. En t\u00e9rminos de los beneficiarios, en este \ncaso la comunidad de discapacitados ps\u00edquicos y f\u00edsicos a quien atiende PROMI, \nla  organizaci\u00f3n hace un seguimiento estricto de su evoluci\u00f3n. Tenemos cuatro \nejemplos de evaluaci\u00f3n de proyectos y programas. Adem\u00e1s de las tres \nevaluaciones adjuntas, tenemos el documento:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>\"PROMI. Cursos de Formaci\u00f3n Profesional Ocupacional\". En \neste documento se hace una presentaci\u00f3n de la Formaci\u00f3n Profesional Ocupacional \nen PROMI como un primer paso hacia la inserci\u00f3n socio-laboral de las personas \ncon discapacidad. Se incluyen tambi\u00e9n las actividades planificadas, los \ncriterios metodol\u00f3gicos, la relaci\u00f3n con otros proyectos, y una evaluaci\u00f3n con \nel seguimiento de los beneficiarios atendidos.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Pese al estricto control de objetivos y seguimiento de \nbeneficiarios que PROMI lleva a cabo en todos sus proyectos y programas, en \nopini\u00f3n de Fundaci\u00f3n Lealtad, el Grupo PROMI no cuenta con mecanismos de \ncontrol y evaluaci\u00f3n de sus objetivos globales a nivel financiero, esto es, \nmecanismos que aseguren la viabilidad en el largo plazo de sus actividades y de \nsu misi\u00f3n \u00faltima: la inserci\u00f3n del discapacitado ps\u00edquico.  La prueba m\u00e1s clara \nes que en los \u00faltimos tres a\u00f1os, debido al sobredimensionamiento y a la falta \nde planificaci\u00f3n de la entidad, PROMI ha estado muy cerca de su disoluci\u00f3n.  \nDamos por tanto este subprincipio por incumplido.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='12pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.73cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-\nweight='bold'>\u00b7 Resumen de la Planificaci\u00f3n: </fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block hyphenate='false' text-align='justify' \ntext-align-last='start' color='gray' line-height='12pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline font-size='9pt'>---</fo:inline>\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray' text-align='left'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-\nweight='bold'>\u00b7 \u00c1mbito de Actuaci\u00f3n: </fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block hyphenate='false' text-align='justify' \ntext-align-last='start' color='gray' font-size='9pt' line-height='12pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Personas con minusval\u00eda</fo:inline>\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray' text-align='left'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-\nweight='bold'>\u00b7 \u00c1rea Geogr\u00e1fica: </fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block hyphenate='false' color='gray' font-\nsize='9pt' line-height='12pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Espa\u00f1a</fo:inline>\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray' text-align='left'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline font-weight='bold' font-size='9pt'>\u00b7 N\u00famero de \nBeneficiarios:  </fo:inline><fo:inline font-\nsize='9pt'>287</fo:inline><fo:inline white-space-collapse='false'>   \n</fo:inline><fo:inline white-space-collapse='false'>\n</fo:inline><fo:inline white-space-collapse='false'>\n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nspace-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false' font-size='9pt'>\nEVALUACIONES</fo:inline>\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-\nweight='bold'>\u00b7 Ejemplo 1: </fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' color='gray' font-size='9pt' line-height='12pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Telematics Applications Programme - \nFinal Project Review del 06/1/2000  que presenta de manera sucinta una \nevaluaci\u00f3n con a) el trabajo hecho, b) las caracter\u00edsticas de la aplicaci\u00f3n \ninform\u00e1tica, y c) la gesti\u00f3n del proyecto. </fo:inline>\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray' text-align='left'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-\nweight='bold'>\u00b7 Ejemplo 2: </fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' color='gray' font-size='9pt' line-height='12pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Informe de Evaluaci\u00f3n Externa \nJOBCENTRE /ATL\u00c1NTICA-EARN (Iniciativa Comunitaria Horizon-Empleo) del 1998. \nEste informe es muy completo e incluye:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Resumen del proyecto: con los objetivos y acciones \nprevistas, resultados previstos y socios.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Evaluaci\u00f3n del proyecto: con un informe de \nincidencias, resultados, eficacia del programa, efectividad (en t\u00e9rminos de los \nefectos sobre los usuarios), evaluaci\u00f3n seg\u00fan los criterios de la CARF (The \nRehabilitation Accreditation Commission), balance del programa, sugerencias y \nrecomendaciones, y conclusiones.</fo:inline>\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray' text-align='left'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-\nweight='bold'>\u00b7 Ejemplo 3: </fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' color='gray' font-size='9pt' line-height='12pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Programa de Garant\u00eda Social - Ayudante \nde Reparaci\u00f3n de Veh\u00edculos. En esta Memoria de Actuaci\u00f3n se \ndetallan:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Objetivos del programa</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Principios Metodol\u00f3gicos</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Una descripci\u00f3n pormenorizada del programa: \u00c1rea de \nFormaci\u00f3n B\u00e1sica, \u00c1rea de Iniciaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica, Acci\u00f3n Tutorial, \nPr\u00e1cticas en Centros de Trabajo, etc.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Evaluaci\u00f3n: con un seguimiento del n\u00famero de \nbeneficiarios, las calificaciones obtenidas y la consecuci\u00f3n de objetivos en \nlas \u00e1reas de Matem\u00e1ticas, Lenguaje, Conocimiento del Medio, Iniciaci\u00f3n \nProfesional Espec\u00edfica, y Formaci\u00f3n y Orientaci\u00f3n Laboral.</fo:inline>\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray' text-align='left'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'> </fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='16.3cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell background-color='#F1BE01'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='14.41cm'/>\n<fo:table-column column-width='1.84cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:block id='principio4' line-height='15pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'> 4.- PRINCIPIO DE CONTINUIDAD E IMAGEN \nFIEL DE LA INFORMACI\u00d3N</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'><fo:inline></fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.69cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>A</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin4A' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Las campa\u00f1as de publicidad, captaci\u00f3n \nde fondos e informaci\u00f3n p\u00fablica reflejar\u00e1n de manera fiel los objetivos de la \norganizaci\u00f3n y no inducir\u00e1n a error</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nEl grupo PROMI no recauda fondos privados de socios (los socios protectores \nhacen una aportaci\u00f3n marginal de \u20ac15.025 anuales, contribuci\u00f3n que han \nmantenido desde que el grupo se cre\u00f3, pero aparte de ellos no tiene socios \ncolaboradores). Los ingresos privados de PROMI corresponden a las cifras de \nnegocios de sus Centros Especiales de Empleo (C.E.E Fuente de las Piedras y los \nC.E.E. constituidos como sociedades an\u00f3nimas, Arte Manual SL, Movilidad y \nAutonom\u00eda SL, y Hotel Fuente de las Piedras SL). </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Las campa\u00f1as de comunicaci\u00f3n de la organizaci\u00f3n est\u00e1n \nm\u00e1s bien destinadas a la sensibilizaci\u00f3n y reflejan de manera fiel sus \nobjetivos.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Como actividades complementarias de comunicaci\u00f3n hay que \ndestacar la apertura el d\u00eda 7 de junio de este a\u00f1o de un Mercadillo en la \nciudad de Cabra (C\u00f3rdoba) con el fin de: a) liquidar existencias de muebles \ndescatalogados (muebles elaborados en uno de los Centros Especiales de Empleo \nde PROMI)  y b) informar a la comunidad de las actividades de asistencia social \nde PROMI as\u00ed como la captaci\u00f3n de nuevos socios. El mercadillo fue un \u00e9xito de \np\u00fablico.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>B</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin4B' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Al menos una vez al a\u00f1o se informar\u00e1 a \nlos colaboradores sobre la actividad de la organizaci\u00f3n</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nA principios del 2002 el Grupo PROMI se encontraba dise\u00f1ando un  plan de \ncomunicaci\u00f3n con el fin de incrementar su base de socios. De hecho la \norganizaci\u00f3n elabor\u00f3 un tr\u00edptico nuevo durante el primer semestre con la \nintenci\u00f3n de informar a potenciales socios y colaboradores de la labor que \nPROMI lleva a cabo y se encontraba revisando y actualizando su WEB al momento \nde producirse el despido de la plantilla de directivos. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>C</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin4C' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Todos los socios y patrocinadores \nactuales y potenciales deben poder ser informados de las acciones de \ncomunicaci\u00f3n planificadas</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nPROMI no tiene socios colaboradores. S\u00ed tiene 300 socios fundadores que hacen \nuna peque\u00f1a contribuci\u00f3n anual (\u20ac15.025). </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>D</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin4D' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Equipos inform\u00e1ticos, conexi\u00f3n a \nInternet, correo electr\u00f3nico y p\u00e1gina Web propia son requisitos necesarios para \nllevar a cabo estos cometidos de forma eficiente</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nEl n\u00famero total de PC es 129, el de cuentas de correo electr\u00f3nico 110 y el \nn\u00famero de conexiones a Internet 40. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Adem\u00e1s la organizaci\u00f3n cuenta con una p\u00e1gina WEB  \ninformativa de sus actividades (la p\u00e1gina est\u00e1 actualmente en proceso de \nrevisi\u00f3n y actualizaci\u00f3n con el fin de hacerla m\u00e1s atractiva y de permitir a \nlos potenciales interesados la posibilidad de hacerse socios colaboradores de \nPROMI). </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>E</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin4E' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Tanto la memoria de actividades como la \necon\u00f3mica estar\u00e1n a disposici\u00f3n de quien la solicite</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACI\u00d3N PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Seg\u00fan el resumen de las actas correspondientes, se \nremite al Registro Nacional de Asociaciones del Ministerio del Interior las \ncuentas anuales, informe de auditoria  y memoria de las actividades, \npresupuesto y liquidaci\u00f3n del presupuesto.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>FUNDACION PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Seg\u00fan el resumen de las actas correspondientes, se \nremite al Registro de Fundaciones de Asistencia Social y Mixtas el presupuesto, \nla memoria econ\u00f3mica, la memoria de actividades y las cuentas anuales. \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Tanto la memoria de actividades como la econ\u00f3mica est\u00e1n \na disposici\u00f3n de quien las solicite. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='12pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='7.87cm'/>\n<fo:table-column column-width='7.87cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2' margin-right='5pt' margin-left='5pt' \nmargin-bottom='5pt' margin-top='5pt' height='18pt'><fo:block line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always' font-weight='bold'>\u00b7 Acciones de comunicaci\u00f3n con donantes: \n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2' margin-right='5pt' margin-left='5pt' \nmargin-bottom='5pt' margin-top='5pt' height='18pt'><fo:block hyphenate='false' \ntext-align='justify' text-align-last='start' line-height='12pt' font-size='9pt' \nspace-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray'><fo:inline white-space-collapse='false'>El Grupo PROMI no tiene \nsocios colaboradores.</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-\nweight='bold'><fo:inline white-space-collapse='false'>\n\u00b7 N\u00famero de equipos inform\u00e1ticos: </fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray'>129</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-\nweight='bold'>\u00b7 Direcci\u00f3n URL: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:basic-link color='#0000ff' text-decoration='underline' \nexternal-destination='null'>www.promi.es</fo:basic-link></fo:block></fo:table-\ncell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' font-\nweight='bold'>\u00b7 Donaci\u00f3n on-line: </fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ncolor='gray'>No</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-\nbottom='5pt' margin-top='5pt' number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'> </fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='16.3cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell background-color='#F1BE01'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='14.41cm'/>\n<fo:table-column column-width='1.84cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:block id='principio5' line-height='15pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'> 5.- PRINCIPIO DE PLURALIDAD Y \nTRANSPARENCIA EN LA FINANCIACI\u00d3N</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'><fo:inline></fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.69cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>A</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin5A' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Las actividades de captaci\u00f3n de fondos \ncon detalle de las fuentes financieras y las cantidades obtenidas en cada una \nde ellas ser\u00e1n p\u00fablicas</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nLos ingresos de PROMI se componen de ingresos por ventas de las actividades \ncomerciales  (que son deficitarias en su mayor\u00eda), de los ingresos de las \nResidencias y Centros de Formaci\u00f3n concertados (fondos p\u00fablicos) y de \nsubvenciones (de la Comunidad Europea, el Gobierno Central y el Gobierno \nAuton\u00f3mico). Adicionalmente, existe una peque\u00f1a contribuci\u00f3n, en la pr\u00e1ctica \nmarginal, de \u20ac15.025 anuales en total, de los 300 socios fundadores \nbenefactores de la Asociaci\u00f3n. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>B</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin5B' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Se respetar\u00e1 la privacidad de los \ndonantes individuales</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACI\u00d3N/FUNDACION PROMI: </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Siempre se ha respetado la privacidad de los donantes \nindividuales. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>C</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin5C' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>En actividades con entidades con fines \nde lucro, estar\u00e1n disponibles al p\u00fablico las cl\u00e1usulas de cesi\u00f3n de logo \nrelevantes del acuerdo alcanzado entre las partes</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACION/FUNDACION PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>En el pasado Asociaci\u00f3n PROMI no ha llevado a cabo \nactividades con entidades con fines de lucro que impliquen cesi\u00f3n de logo. Sin \nembargo, a principios del 2002 la organizaci\u00f3n se encontraba elaborando un plan \nde colaboraci\u00f3n con empresas que en principio contemplaba la posibilidad de \nestablecer acuerdos de cesi\u00f3n de logo. La elaboraci\u00f3n de dicho plan ha quedado \ninterrumpida por la salida de la plantilla completa de ejecutivos de PROMI \n(reducci\u00f3n de plantilla propuesta en el Plan de Reestructuraci\u00f3n). \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>D</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin5D' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Para garantizar la estabilidad e \nindependencia de la organizaci\u00f3n, esta deber\u00e1 diversificar sus esfuerzos en la \nobtenci\u00f3n de financiaci\u00f3n tanto p\u00fablica como privada</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACION/FUNDACION PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>En el Estado de P\u00e9rdidas y Ganancias agregado del Grupo \nPROMI del a\u00f1o 2001, la siguiente es la distribuci\u00f3n del total de ingresos de la \nactividad:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Gobierno Central:                                      \n37,9% </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Gobierno Auton\u00f3micos:                              18,0%\n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Comunidad Europea:                                   0,4%\n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Ventas y otros</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>ingresos privados:                                     \n43,7%</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>De la distribuci\u00f3n anterior se aprecia que si bien gran \nparte de los ingresos de PROMI son p\u00fablicos, \u00e9stos est\u00e1n diversificados. \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>E</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin5E' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>La organizaci\u00f3n respetar\u00e1 la voluntad \nde los donantes y se establecer\u00e1n sistemas de seguimiento de fondos dirigidos a \nun proyecto en concreto</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACION/FUNDACION PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'> La organizaci\u00f3n no recibe fondos privados dirigidos. En \ncuanto a los fondos p\u00fablicos (subvenciones), \u00e9stos son destinados a los \nproyectos para los que fueron inicialmente asignados. De hecho, para las \nsubvenciones p\u00fablicas se hacen auditorias de cumplimiento de los proyectos \nfinanciados. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='12pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='9cm'/>\n<fo:table-column column-width='1.87cm'/>\n<fo:table-column column-width='4.85cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row><fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='7cm'/>\n<fo:table-column column-width='2cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-height='12pt' font-\nsize='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always' font-weight='bold'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>RATIOS DE DISTRIBUCI\u00d3N DE LOS \nINGRESOS</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'> </fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Ingresos Privados / Ingresos Totales</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Ingresos P\u00fablicos / Ingresos Totales</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='3.87cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:external-graphic \nsrc='E:\\proyectos\\lealtad_web\\app\\uploads\\tempFoFiles\\imagesPng\\imagep5_1-128-\n174.png' height='150pt' width='150pt'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-height='12pt' font-\nsize='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='16.3cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell background-color='#F1BE01'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='14.41cm'/>\n<fo:table-column column-width='1.84cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:block id='principio6' line-height='15pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'> 6.- PRINCIPIO DE CONTROL EN LA \nUTILIZACI\u00d3N DE FONDOS</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'><fo:inline></fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.69cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>A</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin6A' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Ser\u00e1 p\u00fablico el destino de los fondos, \ndesglosado por cada proyecto o actividad</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nContamos con un dossier que contiene una lista completa de todos los proyectos \nrealizados por PROMI, dicho dossier incluye para cada \nproyecto:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>a) Nombre de la entidad \nfinanciadora.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>b) T\u00edtulo del proyecto / programa.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>c) Consorcio en el cual participa \nPROMI.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>d) Estado del proyecto.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>e) Importe de la Subvenci\u00f3n. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Las aportaciones de PROMI a las SL (PROMI controla las \nsiguientes sociedades: Autonom\u00eda y Movilidad SL, Hotel Fuente de las Piedras SL \ny Arte Manual SL) y a la Fundaci\u00f3n PROMI figuran en las memorias econ\u00f3micas \ncorrespondientes</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>B</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin6B' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Existir\u00e1 detalle de los principales \nproveedores y co-organizadores de la actividad</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nTenemos una lista con los principales proveedores.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>C</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin6C' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Se pondr\u00e1n en pr\u00e1ctica actividades de \ncontrol del gasto como por ejemplo varias ofertas de proveedores</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACION/FUNDACION PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Criterio de coste m\u00ednimo para la compra de materias \nprimas (actividad econ\u00f3mica), con tres ofertas compitiendo siempre. Existe una \nlista con los proveedores con que opera la organizaci\u00f3n. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>D</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin6D' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Ser\u00e1 conocida la distribuci\u00f3n de los \ngastos de funcionamiento agrupados en las categor\u00edas de Captaci\u00f3n de Fondos-\nComunicaci\u00f3n, Programas-Actividad y Direcci\u00f3n-Gesti\u00f3n. Se detallar\u00e1n \nseparadamente los gastos asociados a la actividad econ\u00f3mica, si la \nhubiese</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACION/FUNDACION PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Ni en la p\u00e1gina Web ni en las memorias de actividades \nexiste un desglose o distribuci\u00f3n de gastos agrupados en las categor\u00edas antes \ndefinidas. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Damos por tanto este subprincipio por \nincumplido.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>E</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin6E' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Deber\u00e1 mantenerse una relaci\u00f3n \nrazonable entre los gastos incurridos en captaci\u00f3n de fondos y los ingresos \nasociados</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nLa Asociaci\u00f3n PROMI recibe una cantidad muy peque\u00f1a de socios benefactores que \nest\u00e1n con la organizaci\u00f3n desde el comienzo. De hecho, estos 300 socios \nbenefactores aportan menos de \u20ac15.025. Sin embargo, hasta el a\u00f1o 2001 PROMI \nrealizaba pocos esfuerzos de captaci\u00f3n de fondos privados, por lo que la \nrelaci\u00f3n entre los gastos incurridos en captaci\u00f3n de fondos y los ingresos \nasociados no est\u00e1 distorsionada. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>F</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin6F' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Las organizaciones no contar\u00e1n con \nrecursos disponibles (que no sea el capital fundacional) para el siguiente a\u00f1o \nfiscal por un valor superior a dos veces los gastos incluidos en el presente \na\u00f1o</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nEl problema de PROMI es justamente el contrario, esto es, la falta cr\u00f3nica de \ndisponible. De hecho el ratio de disponible respecto a los gastos del a\u00f1o \nanterior, para el a\u00f1o 2001, es de 14,2%. Esta situaci\u00f3n explica porqu\u00e9 la \norganizaci\u00f3n est\u00e1 tan apalancada . Los resultados negativos y las salidas de \ncaja han obligado a PROMI a endeudarse para cubrir sus gastos. Sin embargo, \ndada la forma en que est\u00e1 enunciado este subprincipio y como el siguiente, 6G, \nrecoge la inestabilidad financiera de la organizaci\u00f3n, damos \u00e9ste por cumplido. \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>G</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin6G' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>No presentar\u00e1n una estructura \nfinanciera desequilibrada de forma persistente</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nNo existen estados financieros consolidados del Grupo PROMI para el a\u00f1o 2001. \nContamos, sin embargo, con los estados financieros del ejercicio 2001 tanto \npara la Fundaci\u00f3n PROMI y como para la Asociaci\u00f3n PROMI, lo que nos ha \npermitido hacer una agregaci\u00f3n de los Estados Financieros del Grupo. A \ndiciembre del a\u00f1o 2001 la estructura financiera de PROMI estaba claramente \ndesequilibrada:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>a) El endeudamiento de la organizaci\u00f3n era muy alto, \nrepresentando casi 3/4 del activo total y m\u00e1s de 9 veces los fondos propios. \nIncluso al incluir en los fondos propios las Subvenciones a Distribuir en \nVarios Ejercicios (subvenciones concedidas para proyectos de m\u00e1s de un a\u00f1o de \nduraci\u00f3n y que se van imputando a ingresos en el Estado de P\u00e9rdidas y Ganancias \nen la medida en que se hacen efectivos lo gastos de los proyectos en cuesti\u00f3n), \nel endeudamiento segu\u00eda siendo alto con un ratio de deuda total / fondos \npropios de 365%.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>b) La estructura de la deuda mostraba claramente que una \nparte importante de las obligaciones era de corto plazo (34% del total). Adem\u00e1s \nde esa deuda de corto plazo m\u00e1s de un tercio era \nbancaria.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>c) PROMI ten\u00eda escasa caja / disponible para hacer \nfrente a  sus obligaciones m\u00e1s inminentes: a finales del 2001, el disponible \nconsolidado ascend\u00eda a \u20ac2,27 millones  frente a deudas bancarias de corto plazo \npor \u20ac7,8 millones. La situaci\u00f3n mejoraba, sin embargo, al comparar el \ndisponible + realizable con las deudas bancarias de corto plazo (\u20ac2,27 millones \n+ \u20ac6,2 millones de deudores de Corto Plazo = \u20ac8,47 millones  comparados con \n\u20ac7,8 millones). </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>d) Como resultado de las p\u00e9rdidas acumuladas, y como era \nde esperar, la Asociaci\u00f3n PROMI estaba completamente descapitalizada. Los \nFondos Propios representaban tan s\u00f3lo un 8% del activo total (un 20% del activo \ntotal al incluir los Subvenciones a Distribuir en Varios Ejercicios en los \nfondos propios, aunque estrictamente no se trate de fondos \npropios).</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Al analizar las cifras del ejercicio 2001 apreciamos que \npese a las p\u00e9rdidas (superiores a los \u20ac2 millones, y que implicaron que  PROMI \ntuviera incluso que dejar de pagar n\u00f3minas durante medio a\u00f1o para afrontar su \nfalta de caja) la estructura de la deuda de la organizaci\u00f3n mejora respecto del \na\u00f1o anterior, ya que es en el 2001 cuando finalmente entran los fondos \nprovenientes del cr\u00e9dito sindicado pactado para financiar el Plan de \nViabilidad. Las obligaciones de corto plazo que a diciembre del 2000 \nrepresentaban el 85% de las deudas pasan a constituir un 34% del total en el \n2001.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>La situaci\u00f3n financiera de PROMI es muy delicada \nactualmente. De hecho, el balance de situaci\u00f3n a Junio del 2002 que acompa\u00f1a al \nPlan de Reestructuraci\u00f3n, muestra que a esa fecha los fondos propios del Grupo \nascend\u00edan a \u20ac1.143.139. En este sentido es importante hacer notar que de \nrepetirse las p\u00e9rdidas de la Asociaci\u00f3n PROMI durante el primer semestre (-\n\u20ac961.499) en la segunda mitad del a\u00f1o, se pondr\u00eda en una situaci\u00f3n l\u00edmite los \nfondos propios de todo el Gupo PROMI. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Como ya se ha dicho,  actualmente se est\u00e1n tomando las \nmedidas contempladas en el Plan de Reestructuraci\u00f3n elaborado por Profesionales \nAsociados con el objeto de afrontar la crisis (como ejemplo,  cabe mencionar \nque los empleados en plantilla han pasado de ser 627 a fines del 2001 a 536 en \nla actualidad, y que tienen que seguir disminuyendo para estabilizarse en torno \na los 390 empleados). Sin embargo, cabe mencionar, tal como figura en el \ninforme de Profesionales Asociados que PROMI \"no tiene capacidad financiera, \na\u00fan cumpliendo con las expectativas de explotaci\u00f3n expuestas, para afrontar la \namortizaci\u00f3n y cargas financieras del endeudamiento que en estos momentos tiene \ncontra\u00eddo\". Es por ello que s\u00f3lo mediante operaciones de reposici\u00f3n de fondos \npropios, subvenciones para saneamiento de pasivo y a fondo perdido (que no \nimpliquen inversi\u00f3n) se podr\u00e1 hacer frente al fuerte endeudamiento de \nAsociaci\u00f3n PROMI.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Por todo lo dicho anteriormente, damos por incumplido \neste subprincipio.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>H</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin6H' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Las inversiones financieras deber\u00e1n \ncumplir unos requisitos de prudencia razonable. En todo caso las inversiones en \nsociedades no cotizadas deben estar relacionadas y ayudar directamente a la \nconsecuci\u00f3n del fin social. Esta informaci\u00f3n ser\u00e1 de acceso p\u00fablico</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACION/FUNDACI\u00d3N PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>A diciembre del 2001 PROMI ten\u00eda registradas como \ninversiones financieras (en \"inmovilizaciones financieras\" ), su participaci\u00f3n \nen las siguientes Sociedades Limitadas (SL): Arte Manual (100%), Movilidad y \nAutonom\u00eda-BUOMO (100%), Hotel Fuente de las Piedras SL (100%), PROMI Comercial \nde Muebles (100%) e Inserci\u00f3n Social Mensajeros de la Paz PROMI (50%), estas \n\u00faltimas dos sin actividad. El Hotel Fuente de las Piedras fue vendido en agosto \nde este a\u00f1o a la Consejer\u00eda Andaluza de  Turismo y \nDeportes.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Pese a que todas estas inversiones est\u00e1n relacionadas \ncon la misi\u00f3n de Asociaci\u00f3n PROMI, ya que sirven para lograr la integraci\u00f3n \nlaboral de las personas discapacitadas, el elevado endeudamiento generado por \nestas SL y el resto de las actividades deficitarias comprometen la viabilidad \nde largo plazo del Grupo PROMI. Con un valor en libros de \u20ac1.767.378, el valor \nde estas inversiones despu\u00e9s de provisiones (provisiones que buscan ajustar el \nvalor de la participaci\u00f3n en las sociedades, al valor libro -en el balance de \ncada sociedad en cuesti\u00f3n- de su parte en el capital social) es de s\u00f3lo \n\u20ac607.329 (2.5% del Activo Total).</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>S\u00f3lo el tiempo dir\u00e1 si las medidas que se est\u00e1n tomando \nson las adecuadas. Hasta la fecha sin embargo, las inversiones financieras de \nPROMI no han cumplido con el requisito de prudencia razonable, por lo que damos \npor incumplido este subprincipio.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>I</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin6I' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>En caso de obtener una cantidad \nsuperior a 600.000 Euros en una campa\u00f1a de obtenci\u00f3n de fondos privados para \nproyectos concretos, se realizar\u00e1 una auditor\u00eda de cumplimiento</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nEl Grupo PROMI no ha recibido en el pasado fondos privados superiores a 600.000 \neuros como resultado de una campa\u00f1a. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='12pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='11.73cm'/>\n<fo:table-column column-width='4cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' font-size='9pt' \nspace-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' \ntext-align='center'><fo:inline white-space-collapse='false'>  \n</fo:inline>RATIOS DE INTER\u00c9S</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' font-size='9pt' \nspace-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'>  </fo:inline>FONDOS \nPROPIOS</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Fondos Propios / Activo Total</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block text-\nalign='center' space-before.optimum='12pt' space-\nafter.optimum='12pt'><fo:leader leader-pattern='rule' rule-thickness='1pt' \nleader-length='16cm'/></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' font-size='9pt' \nspace-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'>  </fo:inline>RATIO \nDE ENDEUDAMIENTO</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Deuda Total / Fondos Propios</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Deuda Total / Activo Total</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Deuda Total SB (*) / Fondos Propios</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-height='12pt' font-\nsize='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\n(*) La deuda total en este ratio no incluye las deudas con los beneficiarios\n(contrapartes y poblaciones desfavorecidas), por eso s\u00f3lo se considera la\nDeuda Total Sin Beneficiarios (Deuda Total SB)\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block text-\nalign='center' space-before.optimum='12pt' space-\nafter.optimum='12pt'><fo:leader leader-pattern='rule' rule-thickness='1pt' \nleader-length='16cm'/></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' font-size='9pt' \nspace-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'>  </fo:inline>RATIO \nDE CALIDAD DE LA DEUDA</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Deuda CP / Deuda Total</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block text-\nalign='center' space-before.optimum='12pt' space-\nafter.optimum='12pt'><fo:leader leader-pattern='rule' rule-thickness='1pt' \nleader-length='16cm'/></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' font-size='9pt' \nspace-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'>  </fo:inline>RATIOS \nDE LIQUIDEZ</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio (Disponible + Realizable) / Deuda CP</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio (Disponible + Realizable) / Deuda Bancaria CP</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Disponible / Activo Total</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio (Disponible + Realizable) / Activo Total</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Disponible / Deuda CP</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Disponible / Deuda Bancaria CP</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Disponible / Gastos A\u00f1o Anterior</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>14,2 %\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block text-\nalign='center' space-before.optimum='12pt' space-\nafter.optimum='12pt'><fo:leader leader-pattern='rule' rule-thickness='1pt' \nleader-length='16cm'/></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' font-size='9pt' \nspace-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'>  </fo:inline>OTROS \nRATIOS</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Excedente del Ejercicio / Ingresos Totales</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Ingresos Financieros / Ingresos Totales</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Gastos Financieros / Gastos Totales</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Gastos Captaci\u00f3n de Fondos / Ingresos Privados</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>0,0 %\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block text-\nalign='center' space-before.optimum='12pt' space-\nafter.optimum='12pt'><fo:leader leader-pattern='rule' rule-thickness='1pt' \nleader-length='16cm'/></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' font-size='9pt' \nspace-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'>  </fo:inline>BALANCE \nDE SITUACI\u00d3N AGREGADO POR PARTIDAS PRINCIPALES</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='5.8cm'/>\n<fo:table-column column-width='9.8cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='3cm'/>\n<fo:table-column column-width='2.8cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'>  \n</fo:inline>ACTIVO</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nInmovilizado</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nExistencias</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nDisponible</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRealizable</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='6cm'/>\n<fo:table-column column-width='3.8cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'>  \n</fo:inline>PASIVO</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nFondos propios</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nIngresos a distribuir en varios ejercicios</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nProvisiones para riesgos y gastos</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nExigibles de corto plazo</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nExigibles de largo plazo</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block text-\nalign='center' space-before.optimum='12pt' space-\nafter.optimum='12pt'><fo:leader leader-pattern='rule' rule-thickness='1pt' \nleader-length='16cm'/></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' font-size='9pt' \nspace-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'>  </fo:inline>RATIOS \nDE INVERSIONES FINANCIERAS</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Inversiones Financieras Temporales / Activo Total</fo:block></fo:table-\ncell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Inmovilizado Financiero / Activo Total</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Total Inversiones Financieras / Activo Total</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block text-\nalign='center' space-before.optimum='12pt' space-\nafter.optimum='12pt'><fo:leader leader-pattern='rule' rule-thickness='1pt' \nleader-length='16cm'/></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' font-size='9pt' \nspace-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'>  </fo:inline>RATIOS \nDE DISTRIBUCI\u00d3N DE LOS GASTOS</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Gastos Captaci\u00f3n de Fondos / Gastos Totales</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Gastos Misi\u00f3n / Gastos Totales</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Gastos Administraci\u00f3n / Gastos Totales</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 \nRatio Gastos Actividad Econ\u00f3mica / Gastos Totales</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='12pt'><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>-\n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block text-\nalign='center' space-before.optimum='12pt' space-\nafter.optimum='12pt'><fo:leader leader-pattern='rule' rule-thickness='1pt' \nleader-length='16cm'/></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='5.24cm'/>\n<fo:table-column column-width='5.24cm'/>\n<fo:table-column column-width='5.24cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='5.24cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:external-graphic text-align='center' \nsrc='E:\\proyectos\\lealtad_web\\app\\uploads\\tempFoFiles\\imagesPng\\imagep6_1-128-\n174.png' height='150pt' width='150pt'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='5.24cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:external-graphic text-align='center' \nsrc='E:\\proyectos\\lealtad_web\\app\\uploads\\tempFoFiles\\imagesPng\\imagep6_2-128-\n174.png' height='150pt' width='150pt'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='5.24cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:external-graphic text-align='center' \nsrc='E:\\proyectos\\lealtad_web\\app\\uploads\\tempFoFiles\\imagesPng\\imagep6_3-128-\n174.png' height='150pt' width='150pt'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='5.24cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:external-graphic text-align='center' \nsrc='E:\\proyectos\\lealtad_web\\app\\uploads\\tempFoFiles\\imagesPng\\imagep6_4-128-\n174.png' height='150pt' width='150pt'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='5.24cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:external-graphic text-align='center' \nsrc='E:\\proyectos\\lealtad_web\\app\\uploads\\tempFoFiles\\imagesPng\\imagep6_5-128-\n174.png' height='150pt' width='150pt'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='5.24cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:external-graphic text-align='center' \nsrc='E:\\proyectos\\lealtad_web\\app\\uploads\\tempFoFiles\\imagesPng\\imagep6_6-128-\n174.png' height='150pt' width='150pt'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='5.24cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:external-graphic text-align='center' \nsrc='E:\\proyectos\\lealtad_web\\app\\uploads\\tempFoFiles\\imagesPng\\imagep6_7-128-\n174.png' height='150pt' width='150pt'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='5.24cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:external-graphic text-align='center' \nsrc='E:\\proyectos\\lealtad_web\\app\\uploads\\tempFoFiles\\imagesPng\\imagep6_8-128-\n174.png' height='150pt' width='150pt'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='5.24cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:external-graphic text-align='center' \nsrc='E:\\proyectos\\lealtad_web\\app\\uploads\\tempFoFiles\\imagesPng\\imagebar6_1-128-\n174.png' height='150pt' width='150pt'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell><fo:table-cell></fo:table-cell><fo:table-\ncell></fo:table-cell></fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='16.3cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell background-color='#F1BE01'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='14.41cm'/>\n<fo:table-column column-width='1.84cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:block id='principio7' line-height='15pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'> 7.- PRINCIPIO DE PRESENTACI\u00d3N DE LAS \nCUENTAS ANUALES Y CUMPLIMIENTO DE LAS OBLIGACIONES FISCALES</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'><fo:inline></fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.69cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>A</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin7A' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Memoria detallada de actividades y \nexacto grado de cumplimiento de los fines, as\u00ed como el cuadro de \nfinanciaci\u00f3n</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nLas memorias de actividades presentan un informe bastante detallado del \ncumplimiento de los fines en el per\u00edodo, dado que no hay un documento de \nplanificaci\u00f3n con fines concretos por \u00e1rea de operaci\u00f3n / actividad. \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>B</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin7B' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Con car\u00e1cter anual el balance , la \ncuenta de resultados  y la memoria econ\u00f3mica,  de acuerdo con el Plan General \nde Contabilidad de Entidades sin Fines Lucrativos</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACI\u00d3N PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Se remite al Registro Nacional de Asociaciones del \nMinisterio del Interior las cuentas anuales, informe de auditoria  y memoria de \nlas actividades, presupuesto y liquidaci\u00f3n del \npresupuesto.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>FUNDACION PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Se remite al Registro de Fundaciones de Asistencia \nSocial y Mixtas el presupuesto, la memoria econ\u00f3mica, la memoria de actividades \ny las cuentas anuales.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>C</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin7C' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Las Cuentas  auditadas \nexternamente</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACION/FUNDACION PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Contamos con las auditorias realizadas por la firma \nAudihispana para los a\u00f1os 1998-2001. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>D</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin7D' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Acreditaci\u00f3n del cumplimiento del \nr\u00e9gimen fiscal al que est\u00e1n sujetas las distintas organizaciones</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACI\u00d3N/FUNDACI\u00d3N PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>a) Impuesto sobre Bienes Inmuebles: a la \nAsociaci\u00f3n/Fundaci\u00f3n PROMI le es de aplicaci\u00f3n la exenci\u00f3n que recoge el \nArt\u00edculo 58 de la Ley 30/1994, del 24 de noviembre, de Fundaciones e Incentivos \na la Participaci\u00f3n Privada en Actividades de Inter\u00e9s General, ya que, re\u00fane los \nrequisitos establecidos  en los Art\u00edculos 42, 43 y 58 de dicha Ley y ha \nacreditado su condici\u00f3n conforme a lo establecido en el Art\u00edculo 4 del Real \nDecreto 765/95, de 5 de mayo. Dicha exenci\u00f3n se ha ido solicitando a los \ndiferentes Ayuntamientos en el momento de entrada en vigor de la Ley y, \nposteriormente, conforme los bienes inmuebles han ido entrando a formar parte \ndel patrimonio de la Asociaci\u00f3n. La duraci\u00f3n de los expedientes de \nreconocimiento ha variado en funci\u00f3n de muy diferentes circunstancias, como ha \npodido ser la muy correcta identificaci\u00f3n catastral del bien, entre otras, \ncontinuando en la actualidad con varios expedientes sin resoluci\u00f3n favorable \npor parte de la Administraci\u00f3n.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>b) Impuesto sobre Transmisiones Patrimoniales y Actos \nJur\u00eddicos Documentados: la Asociaci\u00f3n/Fundaci\u00f3n PROMI se encuentra exenta del \nImpuesto sobre Transmisiones Patrimoniales y Actos Jur\u00eddicos Documentados  \ndesde el a\u00f1o 1985, seg\u00fan especifica la resoluci\u00f3n de exenci\u00f3n subjetiva que \nrecogen los Art\u00edculos 48.I.A.c) del Texto Refundido de la Ley del Impuesto \nsobre Transmisiones Patrimoniales y Actos Jur\u00eddicos Documentados (R.D. \nLegislativo 3050/80) y 59.I.A.c) de su Reglamento (R.D. \n3494/81).</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>c) Impuesto sobre el Valor A\u00f1adido: Asociaci\u00f3n PROMI \ntiene reconocida la condici\u00f3n de Entidad de Car\u00e1cter Social, conforme establece \nel Art\u00edculo 20.3 de la Ley 37/1992, de 28 de diciembre, del Impuesto sobre el \nValor A\u00f1adido y el Art\u00edculo 6 del Real Decreto 1624/92.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>d) Impuesto sobre Sociedades: Respecto al Impuesto sobre \nSociedades, a la Asociaci\u00f3n/Fundaci\u00f3n PROMI le es de aplicaci\u00f3n las Secciones \n1\u00aa, 2\u00aa y 3\u00aa del Cap\u00edtulo I del T\u00edtulo II de la Ley 30/1994, del 24 de \nnoviembre, y el Art\u00edculo 3 del Real Decreto 765/1995, de 5 de Mayo. \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>e) Adicionalmente, tenemos el documento con el detalle \nde las exenciones o la situaci\u00f3n actual del tr\u00e1mite de exenci\u00f3n del Impuesto \nsobre Actividades Econ\u00f3micas IAE.  </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>E</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin7E' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Cumplir\u00e1n adem\u00e1s los requisitos \npertinentes a efectos de disfrutar del r\u00e9gimen fiscal que contempla el T\u00edtulo \nII de la Ley 30/1994 relacionado con las deducciones por donaciones</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nContamos con la acreditaci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n PROMI y la Fundaci\u00f3n PROMI ante \nla Agencia Estatal de Administraci\u00f3n Tributaria informando que cumplen con los \nrequisitos del Art\u00edculo 42 de la ley 30/1994.  </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='12pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:external-graphic height='30pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell></fo:table-\nrow>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='9.44cm'/>\n<fo:table-column column-width='6.29cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2' height='18pt'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 Empresa Auditora: <fo:inline \nwhite-space-collapse='false' \ncolor='gray'>Audihispana</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell><fo:table-cell></fo:table-\ncell></fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.04cm'/>\n<fo:table-column column-width='3.12cm'/>\n<fo:table-column column-width='3.12cm'/>\n<fo:table-column column-width='3.12cm'/>\n<fo:table-column column-width='0.04cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#15204D' number-columns-\nspanned='5'><fo:external-graphic height='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell background-color='#15204D'><fo:external-graphic height='1pt' \nwidth='1pt' src='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='3'><fo:block line-height='12pt' font-\nsize='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always' text-align='center'>TIPOS DE EXENCI\u00d3N \nFISCAL</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell background-color='#15204D'><fo:external-graphic height='1pt' \nwidth='1pt' src='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#15204D' number-columns-\nspanned='5'><fo:external-graphic height='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'>IVA</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'>Liquidaci\u00f3n</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'>IRPF</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'>Liquidaci\u00f3n</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'>Impuesto de \nsociedades</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'>Liquidaci\u00f3n</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'>Seguridad \nsocial</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'>Liquidaci\u00f3n</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'>Impuesto \nactividad econ\u00f3mica</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'>Exenci\u00f3n \nconcedida</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'>Impuesto sobre \nbienes inmuebles</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'>Exenci\u00f3n \nconcedida</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#A2B4EA'><fo:external-graphic \nheight='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='1pt' background-color='#15204D' number-columns-\nspanned='5'><fo:external-graphic height='1pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell></fo:table-cell></fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block></fo:table-cell><fo:table-cell></fo:table-\ncell></fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='16.3cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell background-color='#F1BE01'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='14.41cm'/>\n<fo:table-column column-width='1.84cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:block id='principio8' line-height='15pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'> 8.- PRINCIPIO DE OBLIGATORIEDAD DE \nELABORACI\u00d3N Y LIQUIDACI\u00d3N DEL PRESUPUESTO ANUAL</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'><fo:inline></fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.69cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>A</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin8A' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>El \u00f3rgano de gobierno practicar\u00e1 la \nliquidaci\u00f3n del presupuesto de ingresos y gastos del a\u00f1o anterior. Ser\u00e1 de \nacceso p\u00fablico</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACI\u00d3N/FUNDACI\u00d3N PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Tenemos la liquidaci\u00f3n presupuestaria para los a\u00f1os 1999-\n2001 y presupuestos para el 2002. Hemos comprobado que el \u00d3rgano de Gobierno \npractica la liquidaci\u00f3n del presupuesto y la aprobaci\u00f3n del presupuesto para el \na\u00f1o siguiente.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>B</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin8B' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>La organizaci\u00f3n debe preparar un \npresupuesto anual en detalle correspondiente al a\u00f1o siguiente,  que est\u00e9 en \nconsonancia con los informes de auditor\u00eda financiera, aprobado por el \u00f3rgano de \ngobierno y p\u00fablico</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACI\u00d3N/FUNDACI\u00d3N:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>El \u00d3rgano de Gobierno elabora cada a\u00f1o un presupuesto \npara el ejercicio siguiente.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='12pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='7.87cm'/>\n<fo:table-column column-width='2.87cm'/>\n<fo:table-column column-width='5.87cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='5.62cm'/>\n<fo:table-column column-width='2.25cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 Ingresos Totales Presupuestados</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block color='gray' line-height='12pt' font-\nsize='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always' text-align='end'>19.636.015 \u20ac</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 Ingresos Totales Reales</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block color='gray' line-height='12pt' font-\nsize='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always' text-align='end'>13.784.116 \u20ac</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 Desviaci\u00f3n en Ingresos</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block color='gray' line-height='12pt' font-\nsize='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always' text-align='end'>5.851.899 \u20ac</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 Gastos Totales Presupuestados</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block color='gray' line-height='12pt' font-\nsize='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always' text-align='end'>19.266.579 \u20ac</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 Gastos Totales Reales</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block color='gray' line-height='12pt' font-\nsize='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always' text-align='end'>16.038.675 \u20ac</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block font-weight='bold' line-height='12pt' \nfont-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'>\u00b7 Desviaci\u00f3n en Gastos</fo:block></fo:table-cell>\n<fo:table-cell height='18pt'><fo:block color='gray' line-height='12pt' font-\nsize='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always' text-align='end'>3.227.904 \u20ac</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='5.87cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:external-graphic text-align='center' \nsrc='E:\\proyectos\\lealtad_web\\app\\uploads\\tempFoFiles\\imagesPng\\imagebar8_1-128-\n174.png' height='150pt' width='150pt'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'> </fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='16.3cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell background-color='#F1BE01'>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='14.41cm'/>\n<fo:table-column column-width='1.84cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:block id='principio9' line-height='15pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'> 9.- PRINCIPIO DE PROMOCI\u00d3N DEL \nVOLUNTARIADO</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell><fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-\nalign='center'><fo:inline>Si</fo:inline></fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.69cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>A</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin9A' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>La organizaci\u00f3n promover\u00e1 la \nparticipaci\u00f3n de voluntarios en sus actividades</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACION PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>El n\u00famero total de voluntarios para 1998, 1999, 2000 y \n2001 es: 3, 9, 6 y 8, respectivamente. Si a ello se suma el n\u00famero medio de \nestudiantes en pr\u00e1ctica (existe un acuerdo con la escuela de negocios de la \nUniversidad INSA ETEA, para que los estudiantes colaboren unos meses en PROMI) \nque reciben al a\u00f1o (cuatro estudiantes en total), el n\u00famero de voluntarios \nasciende a 7, 13, 10 y 12 en esos a\u00f1os. Por la naturaleza misma de la  misi\u00f3n \nde PROMI, a saber, el desarrollo de actividades de integraci\u00f3n con \ndiscapacitados s\u00edquicos y f\u00edsicos, los voluntarios deben pasar por un estricto \nproceso de formaci\u00f3n antes de acceder a trabajos con los beneficiarios. Para \nello se requieren recursos tanto humanos como econ\u00f3micos, recursos con que \nPROMI no cuenta actualmente debido a la crisis financiera por la que atraviesa. \nEsta es la raz\u00f3n por la que el n\u00famero actual de voluntarios sea tan limitado. \nLos voluntarios actuales (11 a octubre del 2002)realizan actividades \nadministrativas y proyectos de investigaci\u00f3n pero no trabajan con \ndiscapacitados.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>B</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin9B' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Los voluntarios desarrollar\u00e1n \nactividades espec\u00edficamente designadas para ellos. Este documento ser\u00e1 \np\u00fablico</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nPese a su limitado n\u00famero de voluntarios, PROMI cuenta con un plan de \nvoluntariado recogido en el documento \"Realidad del Voluntariado en la vida de \nPROMI\" en donde se explica en detalle:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Los objetivos que se pretende alcanzar con las \nactividades de voluntariado.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Una descripci\u00f3n de las actividades especialmente \ndise\u00f1adas para voluntarios.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>- Cursos de formaci\u00f3n: que incluyen una a) parte te\u00f3rica \ndonde se tocan temas como PROMI y el voluntariado, derechos y obligaciones del \nvoluntariado seg\u00fan la legislaci\u00f3n vigente, discapacidades m\u00e1s comunes, \nrelaciones humanas entre la persona con discapacidad y el voluntario, primeros \nauxilios, y actividades de desarrollo y metodolog\u00eda; y una b) parte pr\u00e1ctica \nque se desarrollar\u00e1 participando en la actividad elegida y que contar\u00e1 con el \napoyo de los responsables de esa actividad en PROMI.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Si el proyecto tal como viene descrito en el documento \nanterior no se hab\u00eda hecho realidad a\u00fan a principios del 2002, ello se deb\u00eda \nexclusivamente a la falta de recursos econ\u00f3micos. De hecho, PROMI hab\u00eda firmado \nrecientemente un acuerdo con la Escuela de Magisterio de Acci\u00f3n Social y se \nencontraba negociando otro acuerdo con las Escuelas de Psicolog\u00eda y de Acci\u00f3n \nSocial de la UNED, con el fin de acoger a voluntarios que s\u00ed estuviesen \ncapacitados para trabajar con discapacitados sin la necesidad de un curso \nprevio que hoy no se pod\u00eda financiar. Estos planes, sin embargo, han quedado \ncongelados debido al despido de la plantilla completa de ejecutivos de la \nAsociaci\u00f3n PROMI, incluida la persona que llevaba el tema del voluntariado. \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Recientemente se ha contratado una nueva persona, a \nmedia jornada,  con el fin de revitalizar el \u00e1rea del voluntariado, sin embargo \nno existe a\u00fan un plan concreto de c\u00f3mo hacerlo ni parece haber intenci\u00f3n de \nretomar las ideas ya planteadas en  \"Realidad del Voluntariado en la vida de \nPROMI\".</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>FUNDACI\u00d3N PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>No poseen voluntarios porque a\u00fan es la Asociaci\u00f3n la que \ndesarrolla todas las actividades.  </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>C</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin9C' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Se contar\u00e1 con un plan de formaci\u00f3n \nacorde con las actividades designadas</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nComo se ha mencionado en el subprincipio 9-b en el documento \"Realidad del \nVoluntariado en la vida de PROMI\" se especifican actividades de formaci\u00f3n para \nvoluntarios. </fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='0.54cm'/>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000' display-align='center'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='8pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' text-align='center'><fo:inline  \ncolor='#ffffff'>D</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell margin-right='1pt' margin-left='1pt' margin-bottom='1pt' margin-\ntop='1pt' background-color='#000000'>\n<fo:table border-width='0.3mm' border-style='solid' text-align='left' table-\nlayout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='15.15cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell margin-right='5pt' margin-left='5pt' margin-bottom='5pt' margin-\ntop='5pt' background-color='#ffffff'>\n<fo:block id='subprin9D' hyphenate='false' text-align='justify' text-align-\nlast='start' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\n<fo:inline white-space-collapse='false'>Los voluntarios estar\u00e1n \nasegurados</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body>\n</fo:table>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'>\nASOCIACI\u00d3N PROMI:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Los voluntarios asegurados para 1998, 1999, 2000 y 2001 \nson: 3, 9, 6 y 8, respectivamente, es decir todos los voluntarios de PROMI. \nCada voluntario cuenta con dos modalidades de seguro:</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>a) Seguro de Responsabilidad Civil. \n</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>b) Seguro de Accidente Colectivo</fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'></fo:inline></fo:block>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>Contamos con el contrato de seguro de los \nvoluntarios.</fo:inline></fo:block>\n<fo:block line-height='12pt' color='gray' font-size='9pt' space-\nbefore.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always'><fo:inline white-space-collapse='false'> \n</fo:inline></fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='12pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='7.87cm'/>\n<fo:table-column column-width='2.87cm'/>\n<fo:table-column column-width='5.87cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='5.62cm'/>\n<fo:table-column column-width='2.25cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2' height='18pt'>\n<fo:block line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false' font-weight='bold'>\u00b7 N\u00famero de voluntarios:   \n</fo:inline><fo:inline white-space-collapse='false'>8</fo:inline>\n</fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2' height='18pt'><fo:block font-\nweight='bold' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 Actividades que \ndesarrollan los voluntarios: </fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2' height='18pt'>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start'  line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>En PROMI los voluntarios llevan a cabo actividades \nfundamentalmente administrativas. Sin embargo, si se pone en pr\u00e1ctica el plan \nrecogido en el documento \"Realidad del voluntariado en la vida de PROMI\" los \nvoluntarios debieran a trabajar cada vez m\u00e1s con los \nbeneficiarios.</fo:inline></fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell number-columns-spanned='2' height='18pt'><fo:block font-\nweight='bold' line-height='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' \nspace-after.optimum='1.5pt' keep-together='always'>\u00b7 Formaci\u00f3n impartida: \n</fo:block></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell  number-columns-spanned='2' height='18pt'>\n<fo:block hyphenate='false' text-align='justify' text-align-last='start' line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always' color='gray'><fo:inline white-\nspace-collapse='false'>No se ha impartido cursos de formaci\u00f3n a voluntarios \nhasta la fecha, pero existe un plan que contempla estas actividades y que se \nimplementar\u00e1 en el momento en que sea posible \nfinanciarlo.</fo:inline></fo:block>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n</fo:table-cell>\n<fo:table-cell>\n<fo:table text-align='left' table-layout='fixed'>\n<fo:table-column column-width='5.87cm'/>\n<fo:table-body>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell><fo:external-graphic text-align='center' \nsrc='E:\\proyectos\\lealtad_web\\app\\uploads\\tempFoFiles\\imagesPng\\imagebar9_1-128-\n174.png' height='150pt' width='150pt'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell number-columns-spanned='2'><fo:block line-\nheight='12pt' font-size='9pt' space-before.optimum='1.5pt' space-\nafter.optimum='1.5pt' keep-together='always'><fo:inline white-space-\ncollapse='false'> </fo:inline></fo:block></fo:table-cell></fo:table-row>\n</fo:table-body></fo:table></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row><fo:table-cell><fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/></fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n<fo:table-row>\n<fo:table-cell>\n<fo:external-graphic height='20pt' width='1pt' \nsrc='E:/proyectos/lealtad_web/app/images/1x1.gif'/>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n</fo:table-cell>\n</fo:table-row>\n</fo:table-body> \n</fo:table>\n<fo:block space-before.optimum='1.5pt' space-after.optimum='1.5pt' keep-\ntogether='always' id='LastPage' line-height='1pt' font-\nsize='1pt'></fo:block></fo:flow>\n</fo:page-sequence></fo:root>", "id": 26305, "time": "2002-11-14T21:05:20Z", "creator": "shernand@ipsoluciones.com", "creation_time": "2002-11-14T21:05:20Z", "is_private": false}, {"count": 1, "tags": [], "bug_id": 14569, "attachment_id": null, "text": "Please, provide you fo document as *attachment*, not as plain text within a\ndescription. Your example was screwed up by hyphenations, I'm unable to fix 22\npage document by hands.", "id": 26546, "time": "2002-11-19T08:32:11Z", "creator": "oleg@tkachenko.com", "creation_time": "2002-11-19T08:32:11Z", "is_private": false}, {"count": 2, "tags": [], "bug_id": 14569, "attachment_id": null, "text": "Please, provide *reproducible* example of the problem. Your 450+Kb document\nscrewed up and is useless, sorry. Please, always *attach* such a big documents,\ndon't paste half of mega Kb into a bug description.", "id": 27281, "time": "2002-12-02T21:22:06Z", "creator": "oleg@tkachenko.com", "creation_time": "2002-12-02T21:22:06Z", "is_private": false}, {"count": 3, "tags": [], "creator": "pbwest@powerup.com.au", "attachment_id": null, "id": 27282, "time": "2002-12-02T21:37:17Z", "bug_id": 14569, "creation_time": "2002-12-02T21:37:17Z", "is_private": false, "text": "Oleg,\n\nI appreciate the advice, but I was actually creating an attachment to #14248\nwhen Mozilla went down in a screaming heap.  This mess is presumably the result.\n I'll try again."}, {"count": 4, "tags": [], "creator": "pbwest@powerup.com.au", "attachment_id": null, "text": "Does anyone have any idea of how to clean this up?", "id": 27283, "time": "2002-12-02T21:51:11Z", "bug_id": 14569, "creation_time": "2002-12-02T21:51:11Z", "is_private": false}, {"count": 5, "tags": [], "creator": "gadams@apache.org", "attachment_id": null, "text": "batch transition to closed remaining pre-FOP1.0 resolved bugs", "id": 156760, "time": "2012-04-01T13:52:20Z", "bug_id": 14569, "creation_time": "2012-04-01T13:52:20Z", "is_private": false}]