[{"count": 0, "tags": [], "text": "Probably since 2.0 era, SHARED_CORE is no more used in configure.\nBut a few define remain in code\n\n grep -r SHARED_CORE httpd-2.2.10\nhttpd-2.2.10/server/main.c:#ifdef SHARED_CORE\nhttpd-2.2.10/server/main.c:    printf(\" -D SHARED_CORE\\n\");\nhttpd-2.2.10/server/main.c:#if defined(SHARED_CORE) && defined(SHARED_CORE_DIR)\nhttpd-2.2.10/server/main.c:    printf(\" -D SHARED_CORE_DIR=\\\"\" SHARED_CORE_DIR \"\\\"\\n\");\nhttpd-2.2.10/server/main.c:#ifdef SHARED_CORE\nhttpd-2.2.10/server/main.c:#ifdef SHARED_CORE\nhttpd-2.2.10/modules/generators/mod_info.c:#ifdef SHARED_CORE\nhttpd-2.2.10/modules/generators/mod_info.c:    ap_rputs(\" -D SHARED_CORE\\n\", r);\nhttpd-2.2.10/modules/generators/mod_info.c:#if defined(SHARED_CORE) && defined(SHARED_CORE_DIR)\nhttpd-2.2.10/modules/generators/mod_info.c:    ap_rputs(\" -D SHARED_CORE_DIR=\\\"\" SHARED_CORE_DIR \"\\\"\\n\", r);\nhttpd-2.2.10/docs/manual/programs/httpd.html.tr.utf8:    <dd>Sunucu <code>SHARED_CORE</code> kullan\u00c4\u00b1larak derlendi\u00c4i takdirde bu\nhttpd-2.2.10/docs/manual/programs/httpd.html.ko.euc-kr:<dd>\u00bc\u00ad\u00b9\u00f6\u00b8\u00a6 <code>SHARED_CORE</code> \u00b1\u00d4\u00c4\u00a2\u00c0\u00bb \u00bb\u00e7\u00bf\u00eb\u00c7\u00cf\u00bf\u00a9 \u00c4\u00c4\u00c6\u00c4\u00c0\u00cf\u00c7\u00d1\nhttpd-2.2.10/docs/manual/programs/httpd.html.en:<dd>When the server is compiled using the <code>SHARED_CORE</code>\nhttpd-2.2.10/docs/man/httpd.8:When the server is compiled using the SHARED_CORE rule, this specifies the \\fIdirectory\\fR for the shared object files\\&.\n\nShould not SHARED_CORE be removed from code and docs?", "attachment_id": null, "id": 122618, "creation_time": "2008-11-18T23:19:09Z", "time": "2008-11-18T23:19:09Z", "creator": "g.esp@free.fr", "bug_id": 46239, "is_private": false}, {"count": 1, "attachment_id": null, "creator": "nick@webthing.com", "is_private": false, "id": 133050, "time": "2009-12-21T16:08:07Z", "bug_id": 46239, "creation_time": "2009-12-21T16:08:07Z", "tags": [], "text": "Yep, makes sense.  I've just stripped it from the trunk code and English documentation."}, {"count": 2, "tags": [], "bug_id": 46239, "attachment_id": null, "text": "r893044", "id": 139224, "time": "2010-08-18T18:43:34Z", "creator": "sf@sfritsch.de", "creation_time": "2010-08-18T18:43:34Z", "is_private": false}, {"count": 3, "tags": [], "text": "fixed in 2.4.1", "is_private": false, "id": 154211, "creator": "sf@sfritsch.de", "time": "2012-02-26T16:50:40Z", "bug_id": 46239, "creation_time": "2012-02-26T16:50:40Z", "attachment_id": null}]