[{"count": 0, "tags": [], "bug_id": 7822, "text": "Attaching patch...", "id": 12970, "attachment_id": null, "creator": "andreas@netbank.com.br", "creation_time": "2002-04-07T21:35:36Z", "time": "2002-04-07T21:35:36Z", "is_private": false}, {"count": 1, "tags": [], "bug_id": 7822, "text": "Created attachment 1497\nSmall pt_BR fixes", "id": 12971, "attachment_id": 1497, "creator": "andreas@netbank.com.br", "creation_time": "2002-04-07T21:36:12Z", "time": "2002-04-07T21:36:12Z", "is_private": false}, {"count": 2, "tags": [], "bug_id": 7822, "attachment_id": null, "is_private": false, "id": 13507, "time": "2002-04-14T17:11:27Z", "creator": "slive@apache.org", "creation_time": "2002-04-14T17:11:27Z", "text": "I have a little problem which is, since I don't understand your language, I \nreally can't verify that this is an improvement.  If there is another person\nwho is fluent in this language who could append a comment to this bug report\nverifying this patch, then I can commit it.\n\nThanks."}, {"count": 3, "tags": [], "bug_id": 7822, "attachment_id": null, "is_private": false, "id": 13636, "time": "2002-04-15T15:30:53Z", "creator": "andreas@netbank.com.br", "creation_time": "2002-04-15T15:30:53Z", "text": "Well, I can assure you that calling \"documenta\u00e7\u00e3o\" (which is pt_BR for\ndocumentation, which wasn't even translated) with a big \"O\" in front if it is\nlike referring to Sandra Bullock with a \"he\" :)"}, {"count": 4, "tags": [], "creator": "ranier@cultura.com.br", "text": "Created attachment 1716\nReally correct problems (small) in index.html.pr-br", "id": 14831, "time": "2002-04-26T12:26:18Z", "bug_id": 7822, "creation_time": "2002-04-26T12:26:18Z", "is_private": false, "attachment_id": 1716}, {"count": 5, "tags": [], "creator": "ranier@cultura.com.br", "text": "Really was minor problems in language in index.html.pt-br.\nThere is:\n1. The word \"temporaria\" in line \"substituir esta p\u00e1gina temporaria\", the\ncorrect is \"tempor\u00e1ria\"\n2. The word \"apontar\" in line \"ou apontar o servidor para o seu conte\u00fado real\",\nbetter \"ou configurar o servidor para o seu conte\u00fado real\", replace \"apontar\"\nwith \"configurar\"\n3. The prhase \"Esta p\u00e1gina est\u00e1 sendo carregada, pois o administrador...\",\nbetter \"Esta p\u00e1gina foi carregada, pois provavelmente, o administrador...\"\n4. The word \"contacte\" in line \"Por favor, contacte...\", correct is \"contate\"\n5. The word \"a\" in line \"e n\u00e3o poder\u00e1 ajudar a resolu\u00e7\u00e3o...\", better is \"na\",\ncorrect is \"e n\u00e3o poder\u00e1 ajudar na resolu\u00e7\u00e3o...\"\n6. The line \"O Apache documentation foi inclu\u00eddo com esta distribui\u00e7\u00e3o\", correct\nis \"A documenta\u00e7\u00e3o do Apache foi inclu\u00edda com esta distribui\u00e7\u00e3o\".\n\nThanks.\n\nP.S. My english is \"bad\", but my portuguese is better ;)>", "id": 14835, "time": "2002-04-26T12:42:41Z", "bug_id": 7822, "creation_time": "2002-04-26T12:42:41Z", "is_private": false, "attachment_id": null}, {"count": 6, "tags": [], "bug_id": 7822, "attachment_id": null, "is_private": false, "id": 16568, "time": "2002-05-22T20:29:09Z", "creator": "fabio@ccuec.unicamp.br", "creation_time": "2002-05-22T20:29:09Z", "text": "Hi, I'm a brazilian portuguese native speaker. Rainer's suggestions are OK.\n\nI have others, but since I'm translating all /htdocs and /htdocs/manual to\nportuguese, I think I'll commit them to CVS later (*when* I have commit access\nto CVS :)\n\nFabio."}, {"count": 7, "tags": [], "creator": "fabio@ccuec.unicamp.br", "is_private": false, "text": "Hi, I'm a brazilian portuguese native speaker. Rainer's suggestions are OK.\n\nI have others, but since I'm translating all /htdocs and /htdocs/manual to\nportuguese, I think I'll commit them to CVS later (*when* I have commit access\nto CVS :)\n\nFabio.", "id": 16569, "time": "2002-05-22T20:29:35Z", "bug_id": 7822, "creation_time": "2002-05-22T20:29:35Z", "attachment_id": null}, {"count": 8, "tags": [], "text": "Finally fixed. Thank you guys.", "is_private": false, "id": 31150, "creator": "nd@perlig.de", "time": "2003-02-12T16:22:49Z", "bug_id": 7822, "creation_time": "2003-02-12T16:22:49Z", "attachment_id": null}]